[{"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3334720", "nombres": "MARIO RODOLFO", "apellidos": "MEZA RODRIGUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7736488, "montoDevengado": 6784449, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3489822", "nombres": "DELCY RAMONA", "apellidos": "OLIVERA VILLALBA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7403058, "montoDevengado": 6381882, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2373560", "nombres": "DIANA PATRICIA", "apellidos": "DELGADILLO CHAPARRO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2600000, "montoDevengado": 2600000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3453642", "nombres": "LIZ MARIELA", "apellidos": "RAMIREZ DE NU\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6143828, "montoDevengado": 5332124, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1853075", "nombres": "MIRTHA ROSANA", "apellidos": "GAMARRA GARCETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7937484, "montoDevengado": 7073518, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2295548", "nombres": "VICTOR", "apellidos": "FERREIRA CUBILLA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7374703, "montoDevengado": 6510737, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3521756", "nombres": "LIBRADA ", "apellidos": "AYALA MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1939991", "nombres": "TOLENTINO", "apellidos": "ROMERO BRIZUELA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7050971, "montoDevengado": 6187005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3991230", "nombres": "DIANA BEATRIZ", "apellidos": "ALONZO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "CON", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2192839, "montoDevengado": 2192839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3197875", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "ESPINOZA CANTERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9748681, "montoDevengado": 8443005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3549459", "nombres": "ANALIA RAQUEL", "apellidos": "MEDINA ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6594917, "montoDevengado": 5730951, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3544168", "nombres": "ALCIDES", "apellidos": "SALINAS BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4352624, "montoDevengado": 3785357, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3804341", "nombres": "CLAUDIA MARIA", "apellidos": "ARZAMENDIA ESCOBAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6620129, "montoDevengado": 5756163, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2945817", "nombres": "PRUDENCIO DARIO", "apellidos": "DURE PAREDES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2020910", "nombres": "MYRIAN MERCEDES", "apellidos": "LOPEZ DE SOSA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7067864, "montoDevengado": 6203898, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1406519", "nombres": "MARIA LUCIA", "apellidos": "GONZALEZ DE MERCADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7480466, "montoDevengado": 6528427, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3570703", "nombres": "BLANCA LILIANA", "apellidos": "SOSA DE ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6488512, "montoDevengado": 5624546, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3902927", "nombres": "JAVIER", "apellidos": "RIVAROLA GARCIA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6463754, "montoDevengado": 5599788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1596868", "nombres": "EUFENIO", "apellidos": "FLEITAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7551227, "montoDevengado": 6687261, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "914890", "nombres": "NIDIA SILVINA", "apellidos": "ESTIGARRIBIA TELLEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7146182, "montoDevengado": 6282216, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1293016", "nombres": "OSCAR ENRIQUE", "apellidos": "TOLEDO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3707453, "montoDevengado": 3231514, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4309165", "nombres": "GLENI ANDREA", "apellidos": "NU\u00d1EZ BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7400079, "montoDevengado": 6418179, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3283854", "nombres": "EDGAR DAVID", "apellidos": "LOPEZ PALACIOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6788565, "montoDevengado": 5924599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3521753", "nombres": "ROSANA", "apellidos": "SANTACRUZ ACOSTA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6782449, "montoDevengado": 5918483, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1935528", "nombres": "ROBERTO CARLOS", "apellidos": "AGUERO JIMENEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10029857, "montoDevengado": 8846653, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1939597", "nombres": "JOSE DE LA CRUZ", "apellidos": "BRITOS CACERES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7687642, "montoDevengado": 6793022, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2026414", "nombres": "CELESTE LORENA", "apellidos": "AGUILAR DE BARRIOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7840917, "montoDevengado": 6976951, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4323362", "nombres": "LORENZA ", "apellidos": "NU\u00d1EZ BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3617919", "nombres": "VALENTINA", "apellidos": "SERVIN DE AQUINO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1471466", "nombres": "TRIGIDIA", "apellidos": "FRANCO DE ESPINOZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6903678, "montoDevengado": 6039712, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1392107", "nombres": "LILIAN CELESTE", "apellidos": "ESPINOLA DE DUARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6856504, "montoDevengado": 5992538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4260271", "nombres": "JORGE HERNAN", "apellidos": "BAREIRO CARDOZO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3498347", "nombres": "LOURDES VIVIANA", "apellidos": "BERNAL BARQUINERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 925034, "montoDevengado": 797441, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3877879", "nombres": "NILDA BEATRIZ", "apellidos": "CACERES GIMENEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3508865, "montoDevengado": 3076882, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1995194", "nombres": "HUGO ARNALDO", "apellidos": "FRANCO MEZA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6493615, "montoDevengado": 5690692, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1981459", "nombres": "MARTA", "apellidos": "FLEITAS DE FERREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6755400, "montoDevengado": 5891434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5095688", "nombres": "SONIA MARLENE", "apellidos": "LOPEZ ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "770386", "nombres": "MARIA DE FATIMA", "apellidos": "GONZALEZ DE PORTILLO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7682158, "montoDevengado": 6818192, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3403896", "nombres": "LILIANA ELIZABETH", "apellidos": "ESCOBAR CACERES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6784843, "montoDevengado": 5920877, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2457286", "nombres": "GABRIEL", "apellidos": "MENA CARDOZO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4619587, "montoDevengado": 3999899, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2408117", "nombres": "NORMA ", "apellidos": "GONZALEZ VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 771027, "montoDevengado": 686747, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3359234", "nombres": "AMADO", "apellidos": "DUARTE RODRIGUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3819745", "nombres": "NANCY CELESTE", "apellidos": "ROMERO MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8692970, "montoDevengado": 7563798, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3845179", "nombres": "RAMONA GRISELDA", "apellidos": "NU\u00d1EZ AYALA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4509754, "montoDevengado": 3918984, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3695894", "nombres": "LUIS EUGENIO RENE", "apellidos": "SANCHEZ QUINTANA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7360365, "montoDevengado": 6496399, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3891757", "nombres": "BLANCA MARIA NURY", "apellidos": "CENTURION MENDOZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3310102, "montoDevengado": 2878119, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1860158", "nombres": "ADRIANA KATHERINE", "apellidos": "COLLANTE ALVARENGA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7120175, "montoDevengado": 6256209, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2002994", "nombres": "MARIA JOSEFINA", "apellidos": "TORRES DE SALINAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3297700, "montoDevengado": 2865717, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3241453", "nombres": "EMILIA IGNACIA", "apellidos": "GIMENEZ DE ARGUELLO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6906435, "montoDevengado": 6042469, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2332174", "nombres": "ADOLFINA", "apellidos": "PAREDEZ DE CHARLO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868565, "montoDevengado": 6004599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2062013", "nombres": "LORENZO", "apellidos": "VAZQUEZ AREVALOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8588217, "montoDevengado": 7632554, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4206676", "nombres": "OMAR LUIS", "apellidos": "ARGA\u00d1A BARBOZA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2329691, "montoDevengado": 2019847, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2381833", "nombres": "EMILCE CRISTINA", "apellidos": "ENCINA CABALLERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3597376, "montoDevengado": 3165393, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2090871", "nombres": "FRANCISCO JAVIER", "apellidos": "SILVA ALCARAZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1037865, "montoDevengado": 902581, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2259118", "nombres": "MARIA ZONIA", "apellidos": "PAREDES DELVALLE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7770965, "montoDevengado": 6815302, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1064350", "nombres": "MARIA CELSA", "apellidos": "BARRIENTOS RODAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6761223, "montoDevengado": 5897257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2210732", "nombres": "SANDRA RAQUEL", "apellidos": "VEGA VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9600417, "montoDevengado": 8465777, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1008342", "nombres": "LIDIA MARIANA", "apellidos": "BOGADO DE MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6810971, "montoDevengado": 5947005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3380490", "nombres": "RONAL ARIEL", "apellidos": "MORINIGO ARECO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9079854, "montoDevengado": 7945792, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2370926", "nombres": "GLORIA E.", "apellidos": "GALEANO ALVAREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6774894, "montoDevengado": 5910928, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3549878", "nombres": "MARIA ELSA", "apellidos": "MENDOZA GIMENEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6864843, "montoDevengado": 6000877, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3559576", "nombres": "HUGO SANTIAGO", "apellidos": "DELOSANTOS RIQUELME", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5939913, "montoDevengado": 5163121, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3024167", "nombres": "ALCIDES", "apellidos": "GOMEZ TORRES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 854199, "montoDevengado": 736371, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4156890", "nombres": "FRANCISCO GENARO", "apellidos": "SANCHEZ ORTEGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5251184", "nombres": "GLADYS CONCEPCION", "apellidos": "SAMUDIO AGUILERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 364733, "montoDevengado": 325457, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2006712", "nombres": "CELIA ELIZABETH", "apellidos": "MENDOZA DE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7058587, "montoDevengado": 6194621, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4479545", "nombres": "CINTHIA MIGUELINA", "apellidos": "MEDINA ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1471408", "nombres": "JUAN DE LA CRUZ", "apellidos": "FERREIRA MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 11714802, "montoDevengado": 10325839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2558925", "nombres": "REMIGIO RAMON", "apellidos": "ECHAGUE ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6554585, "montoDevengado": 5721061, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3322957", "nombres": "RAMONA ", "apellidos": "GONZALEZ BRITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7042003, "montoDevengado": 6178037, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4337177", "nombres": "GLADYS", "apellidos": "PEDROZO RODAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3291877, "montoDevengado": 2859894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1046481", "nombres": "HILARIO", "apellidos": "ACOSTA SANABRIA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7719085, "montoDevengado": 6728510, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3311609", "nombres": "DIANA MARIA", "apellidos": "BENEGAS DE CABRIZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7505159, "montoDevengado": 6641193, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "941669", "nombres": "PLINIO EDULFO", "apellidos": "GAUTO CASCO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4547110, "montoDevengado": 4040886, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2430514", "nombres": "CARLOS CESAR", "apellidos": "COHENE MONTANIA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6841999, "montoDevengado": 5978033, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2918993", "nombres": "IDALINA", "apellidos": "BENITEZ DE CABRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6592489, "montoDevengado": 5728523, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2228254", "nombres": "CLAUDELINA", "apellidos": "CARDOZO DE RIVAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6256993, "montoDevengado": 5571898, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1436236", "nombres": "EDITH MARIEL", "apellidos": "VARGAS DE SOTO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1993131, "montoDevengado": 1718199, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4371248", "nombres": "ANA EVANGELISTA", "apellidos": "BARRIOS MORA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7686789, "montoDevengado": 6645776, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3803353", "nombres": "SONIA MARIBEL", "apellidos": "ARELLANO ADORNO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5891877, "montoDevengado": 5459894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3755877", "nombres": "MARIA GRICELDA", "apellidos": "ORTIGOZA MOREL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3652230", "nombres": "AUREA LEONIDIA", "apellidos": "TRINDADE OLIVEIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1580308", "nombres": "LIBRADA ANTONIA", "apellidos": "FERNANDEZ PEREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4204251, "montoDevengado": 3772268, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1994026", "nombres": "LUZ MARINA", "apellidos": "DIARTE CABRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4492454, "montoDevengado": 3872766, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1890396", "nombres": "CYNTHIA CAROLINA", "apellidos": "RODRIGUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3223080, "montoDevengado": 2791097, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3460198", "nombres": "AMANDA", "apellidos": "MENDOZA DE PEREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6556912, "montoDevengado": 5692946, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3423664", "nombres": "DARIO RUBEN", "apellidos": "CACERES VERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6806160, "montoDevengado": 5942194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1365665", "nombres": "DERLIS ISABELINO", "apellidos": "PEREIRA VILLALBA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3223080, "montoDevengado": 2791097, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3476316", "nombres": "TEODORO ", "apellidos": "CABRERA COLMAN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8070911, "montoDevengado": 7123976, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3185301", "nombres": "JUAN ANTONIO", "apellidos": "BENITEZ ACOSTA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 569466, "montoDevengado": 490914, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2996222", "nombres": "NILSA ", "apellidos": "GIMENEZ CHAVEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3692069", "nombres": "MARINO ISMAEL", "apellidos": "MENDOZA CACERES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1172097, "montoDevengado": 1014993, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3691795", "nombres": "NANCY NOELIA", "apellidos": "GALLI VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1290015", "nombres": "MARIA ANA DEJESUS", "apellidos": "FARI\u00d1A ORTIGOZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7785897, "montoDevengado": 6790958, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2556686", "nombres": "MABEL GRACIELA", "apellidos": "VENIALGO DE DURE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7725600, "montoDevengado": 6773561, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3264028", "nombres": "AGUSTIN ", "apellidos": "ALCARAZ GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7449698, "montoDevengado": 6555905, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3663996", "nombres": "JOSE DAVID", "apellidos": "RODRIGUEZ PAREDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3394282, "montoDevengado": 2962299, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2514388", "nombres": "SADYS ANDREA", "apellidos": "SOSA SEGOVIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5190283, "montoDevengado": 4496407, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3528718", "nombres": "ISMAEL ANTONIO", "apellidos": "MARECO DUARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8275080, "montoDevengado": 7227720, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1390995", "nombres": "EDGAR", "apellidos": "FIGUEREDO BOGADO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7381653, "montoDevengado": 6517687, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2997228", "nombres": "MYRIAN CONCEPCION", "apellidos": "CARVALLO CHAVEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7114699, "montoDevengado": 6250733, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4328871", "nombres": "LAMIA LIZ", "apellidos": "PORTILLO SOSA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3328252, "montoDevengado": 2896269, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1817500", "nombres": "EDGAR NICOLAS", "apellidos": "OVELAR VILLAMAYOR", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7096557, "montoDevengado": 6232591, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1393507", "nombres": "LILIAN ELIZABETH", "apellidos": "BAEZ INSAURRALDE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7123383, "montoDevengado": 6259417, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3778073", "nombres": "CINTHIA YANINA", "apellidos": "GONZALEZ DE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8178272, "montoDevengado": 7082908, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3219586", "nombres": "MARISOL", "apellidos": "ALARCON DE ROLON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1877220", "nombres": "OLGA BEATRIZ", "apellidos": "LEZCANO PEDROZO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6848077, "montoDevengado": 6273133, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2377123", "nombres": "SANTIAGO NICOLAS", "apellidos": "PAREDES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5931877, "montoDevengado": 5499894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3215610", "nombres": "NILSA RAMONA", "apellidos": "VILLAGRA GODOY", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8995460, "montoDevengado": 7793122, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4967019", "nombres": "DIEGO ARIEL", "apellidos": "NOGUERA BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4668486, "montoDevengado": 4024521, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3977097", "nombres": "CARLOS GILMAR", "apellidos": "DASILVA POISSON", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6848215, "montoDevengado": 5984249, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "406137", "nombres": "VICTORINA", "apellidos": "LOPEZ DE SEGOVIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2600000, "montoDevengado": 2600000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2116016", "nombres": "ANA MARIA", "apellidos": "ARANDA BAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7516411, "montoDevengado": 6525836, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2426860", "nombres": "BLACIDO ", "apellidos": "PEREIRA AREVALOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6890971, "montoDevengado": 6027005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2496563", "nombres": "LILIANA ", "apellidos": "GOMEZ ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7656282, "montoDevengado": 6732662, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2492383", "nombres": "GABRIELA VIVIANA", "apellidos": "ESPINOLA MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3550000, "montoDevengado": 3550000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3494046", "nombres": "MIRNA CAROLINA", "apellidos": "MORAN ORTIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6594957, "montoDevengado": 5730991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2958223", "nombres": "OSCAR RUBEN", "apellidos": "ESTELA AZUAGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4364503, "montoDevengado": 3797183, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2516100", "nombres": "ROSALINO ISIDORO", "apellidos": "AGUIAR OJEDA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6456816, "montoDevengado": 5592850, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3574218", "nombres": "JULIO CESAR", "apellidos": "MONZON MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8349437, "montoDevengado": 7271529, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5137275", "nombres": "GESSICA LORENA", "apellidos": "SOSA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2421138, "montoDevengado": 2098202, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4022658", "nombres": "MARIA AURORA", "apellidos": "MENDIETA STAMM", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3987098", "nombres": "MARIA ANGELICA", "apellidos": "RAMIREZ ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4612773, "montoDevengado": 4032361, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3695125", "nombres": "MIGUEL ANGEL", "apellidos": "CASCO MENDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8076996, "montoDevengado": 7137272, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4860854", "nombres": "JOSE GABRIEL", "apellidos": "RODRIGUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6200666, "montoDevengado": 5345375, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "988965", "nombres": "FILEMON", "apellidos": "SOSA SEGOBIA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7009959, "montoDevengado": 6145993, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3392457", "nombres": "CATIA CAROLINA", "apellidos": "CACERES SOSA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 790925, "montoDevengado": 681825, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4521066", "nombres": "BERNARDINO", "apellidos": "SANABRIA BAEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5594349, "montoDevengado": 4822695, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1251513", "nombres": "VICENTE FERRER", "apellidos": "ROMAN MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 696014, "montoDevengado": 600006, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3906024", "nombres": "BLANCA LILIANA", "apellidos": "CABALLERO BAREIRO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1252097, "montoDevengado": 1094993, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2962254", "nombres": "LOURDES ELIZABETH", "apellidos": "ALONSO LEON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3214212", "nombres": "FANNY CAROLINA", "apellidos": "CENTURION DE SAUCEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2077363", "nombres": "CLAUDIO RAMON", "apellidos": "DURA\u00d1ONA MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 476473, "montoDevengado": 437197, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2322552", "nombres": "RAMONA", "apellidos": "GOMEZ VILLAMIL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3548902, "montoDevengado": 3116919, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3495951", "nombres": "AURELIA ELIZABETH", "apellidos": "MEZA RODRIGUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3291877, "montoDevengado": 2859894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1051842", "nombres": "MARIA EUGENIA", "apellidos": "GAONA DE VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 379644, "montoDevengado": 327276, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2197939", "nombres": "WILMA VIVIANA", "apellidos": "CABRERA VALIENTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7053882, "montoDevengado": 6189916, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3785274", "nombres": "TERESITA MARIA RAQUEL", "apellidos": "ROJAS BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7693115, "montoDevengado": 6683401, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5636572", "nombres": "LILIAN ROSSANA", "apellidos": "ORTIZ ESCURRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4745550, "montoDevengado": 4090950, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1349340", "nombres": "NELSON MARIANO", "apellidos": "NOGUERA ROJAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6937435, "montoDevengado": 6086455, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3560741", "nombres": "OSVALDO DAMIAN", "apellidos": "BENITEZ MARECO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6894335, "montoDevengado": 6030369, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3378800", "nombres": "MIGUEL FRANCISCO", "apellidos": "SEGOVIA PEREIRA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9318512, "montoDevengado": 8089352, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3403856", "nombres": "VICTOR HUGO", "apellidos": "VERA PRIETO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6628565, "montoDevengado": 5764599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4320143", "nombres": "JOSE RAUL", "apellidos": "LOPEZ ESPINOLA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3248252, "montoDevengado": 2816269, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3540595", "nombres": "NILSA ISABEL", "apellidos": "LOVERA ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9888089, "montoDevengado": 8700394, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3620384", "nombres": "MARIA ROSANA", "apellidos": "FIGUEREDO GAONA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7251572, "montoDevengado": 6269725, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1955199", "nombres": "HECTOR VIDAL", "apellidos": "VILLALBA COLMAN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6976680, "montoDevengado": 6025381, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2486275", "nombres": "MYRIAN CAROLINA", "apellidos": "FERREIRA DE SALINAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7194229, "montoDevengado": 6330263, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4362542", "nombres": "ELIZABETH", "apellidos": "VILLALBA GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1503665, "montoDevengado": 1307285, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3014194", "nombres": "JUANA RAMONA", "apellidos": "MARIN JARA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8044554, "montoDevengado": 7002662, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3403251", "nombres": "NILSIA JULIA", "apellidos": "ROLON MATTO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7395716, "montoDevengado": 6531750, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2547268", "nombres": "VICTORIA ASUNCION", "apellidos": "GRANCE RAMIREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10808024, "montoDevengado": 9514042, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1384852", "nombres": "JULIO TOMAS", "apellidos": "MONGES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7441244, "montoDevengado": 6517624, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2550163", "nombres": "MARIA LOURDES", "apellidos": "CENTURION", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1396013", "nombres": "MARIA MARTA", "apellidos": "ESPINOLA ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 854199, "montoDevengado": 736371, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "480933", "nombres": "DANIEL JOSE", "apellidos": "CABALLERO PEREZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3479884, "montoDevengado": 2999897, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1352903", "nombres": "EFIGENIO", "apellidos": "RUIZ DIAZ ALVARENGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6993376, "montoDevengado": 6129410, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3661370", "nombres": "CRISTIAN ANTONIO", "apellidos": "LOPEZ LEGUIZAMON", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 569466, "montoDevengado": 490914, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5268032", "nombres": "CAYO LILIO", "apellidos": "CANO MENA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2361260", "nombres": "CELIA ESTER", "apellidos": "MONZON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7454184, "montoDevengado": 6454828, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4876403", "nombres": "BASILIO DANIEL", "apellidos": "COLLANTE BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5221920, "montoDevengado": 4523680, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1753417", "nombres": "VERONICA", "apellidos": "RUIZ DIAZ MORAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2309501, "montoDevengado": 1990929, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2068398", "nombres": "LOURDES", "apellidos": "VALDEZ DE ELIZECHE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3366096, "montoDevengado": 2934113, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2328962", "nombres": "CRISTIAN TOMAS", "apellidos": "INSFRAN IBARRA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8250697, "montoDevengado": 7177153, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1916566", "nombres": "CARLOS MIGUEL", "apellidos": "NU\u00d1EZ DA SILVEIRA MATIAUDA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7704577, "montoDevengado": 6840611, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3210676", "nombres": "LILIAN MARIA", "apellidos": "DELGADO ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7201169, "montoDevengado": 6268113, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4353434", "nombres": "OLGA BEATRIZ", "apellidos": "SOSA AGUILAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5496646, "montoDevengado": 4772222, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3214906", "nombres": "BLANCA ELISA", "apellidos": "ROTELA CARRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868565, "montoDevengado": 6004599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3845232", "nombres": "LUCIA NORMA", "apellidos": "ACOSTA ACOSTA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8121888, "montoDevengado": 7043980, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1966138", "nombres": "NANCY NOEMI", "apellidos": "VELAZCO DE VARGAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6354957, "montoDevengado": 5490991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1238191", "nombres": "OLGA BEATRIZ", "apellidos": "MATTO AVALOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2886459", "nombres": "NANCY BEATRIZ", "apellidos": "LEZCANO ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8584937, "montoDevengado": 7429651, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2095050", "nombres": "ESTELA ELIZABETH", "apellidos": "ORTIZ ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4865614, "montoDevengado": 4538314, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "858859", "nombres": "JUAN JOSE", "apellidos": "LOPEZ GAVILAN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4741596, "montoDevengado": 4152456, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3560733", "nombres": "LUCELIA DIANA", "apellidos": "GRECO SAMANIEGO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8289179, "montoDevengado": 7167841, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2279541", "nombres": "JULIA", "apellidos": "ARCE TOLEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7473790, "montoDevengado": 6609824, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5326690", "nombres": "ZUNILDA MARGARITA", "apellidos": "CA\u00d1IZA DE BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3701343, "montoDevengado": 3190808, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1556836", "nombres": "LILIAN SUSANA", "apellidos": "ENCISO DE RUIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7857333, "montoDevengado": 6993367, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2834523", "nombres": "LUCIO R.", "apellidos": "LEZCANO LEDESMA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10005120, "montoDevengado": 8625122, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4471971", "nombres": "DOMINGO RAFAEL", "apellidos": "AREVALOS JARA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3494709", "nombres": "RAMONA ISABEL", "apellidos": "RIVAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8612545, "montoDevengado": 7477905, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1334080", "nombres": "CELSA LEONOR", "apellidos": "GALEANO DE ORTEGA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8939242, "montoDevengado": 7799256, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4942210", "nombres": "LOURDES ROCIO", "apellidos": "BENITEZ NOGUERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7906154, "montoDevengado": 6826616, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3009810", "nombres": "ELIODORO", "apellidos": "ARZAMENDIA CA\u00d1ETE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8017112, "montoDevengado": 7022173, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1112720", "nombres": "MYRIAN IRENE", "apellidos": "SOSA DE FERNANDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 11064248, "montoDevengado": 9858641, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5138634", "nombres": "SERGIA", "apellidos": "GONZALEZ LUGO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7619421, "montoDevengado": 6620065, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2950001", "nombres": "MARIA ANTONIA", "apellidos": "LOPEZ GARCIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2331980, "montoDevengado": 2048320, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1227445", "nombres": "RAQUEL MARIELA", "apellidos": "RODAS DE PAUZZIER", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7969510, "montoDevengado": 7057487, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3701844", "nombres": "RUTILIO ", "apellidos": "MEZA DUARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9064804, "montoDevengado": 7986896, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2953541", "nombres": "NANCY RAMONA", "apellidos": "FRANCO DE CAMPORA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7424638, "montoDevengado": 6482014, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3394643", "nombres": "SAMUEL EFRAIN", "apellidos": "MARTINEZ GAONA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8599382, "montoDevengado": 7538930, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3434222", "nombres": "ELSA ILUMINADA", "apellidos": "GONZALEZ BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6248206, "montoDevengado": 5432191, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2327862", "nombres": "MIGUELA", "apellidos": "PERALTA DE OLMEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7260860, "montoDevengado": 6347924, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3846217", "nombres": "ISAAC JOSE", "apellidos": "ROLON BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9790000, "montoDevengado": 9790000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3705613", "nombres": "FAUSTINA JUANA", "apellidos": "CACERES DE BARRIOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7548105, "montoDevengado": 6574933, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2044538", "nombres": "SINDULFO", "apellidos": "PAREDES BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7245268, "montoDevengado": 6381302, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2509419", "nombres": "MARIA LUJAN", "apellidos": "AMARILLA GOMEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3207034, "montoDevengado": 2814274, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3038454", "nombres": "ESMELDA ", "apellidos": "MOREL VILLALBA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1941891", "nombres": "ILSE LILIANA", "apellidos": "AYALA CARDOZO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6980110, "montoDevengado": 6116144, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2228266", "nombres": "HUGO IGNACIO", "apellidos": "MATTO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6921223, "montoDevengado": 6057257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4241030", "nombres": "MIGUEL ", "apellidos": "FERNANDEZ SOSA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 523995, "montoDevengado": 451720, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3917470", "nombres": "MARIA EUGENIA", "apellidos": "SOSA FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3377700, "montoDevengado": 2945717, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "862192", "nombres": "ISMAEL REINERIO", "apellidos": "GAONA VILLALBA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6993376, "montoDevengado": 6129410, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3559779", "nombres": "ANTONIO", "apellidos": "VILLALBA GENEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8039820, "montoDevengado": 6957618, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2833551", "nombres": "VICTOR", "apellidos": "BORDON VILLALBA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9481931, "montoDevengado": 8382203, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2539265", "nombres": "NILDA BEATRIZ", "apellidos": "CESPEDES DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7475052, "montoDevengado": 6569890, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2186931", "nombres": "LUIS ALBERTO", "apellidos": "FLEITAS ORTEGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7425138, "montoDevengado": 6561066, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4358901", "nombres": "MARILDA RAMONA", "apellidos": "MEZA MEDINA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1708398, "montoDevengado": 1472742, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1716252", "nombres": "NORMA ELIZABETH", "apellidos": "SANTA CRUZ BOYTOVICH", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8748468, "montoDevengado": 7666196, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3599151", "nombres": "MARIA DE LAS MERCEDES", "apellidos": "VILLAMAYOR VILLAMAYOR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3705772, "montoDevengado": 3201736, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2956791", "nombres": "MIRIAM ESVILDA", "apellidos": "RIVAROLA DUARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10188578, "montoDevengado": 8919491, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3781050", "nombres": "NOELIA MARIA ESTELA", "apellidos": "MARTINEZ INSAURRALDE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3416411", "nombres": "ROBERTO ", "apellidos": "FLORENTIN FERNANDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6665318, "montoDevengado": 5801352, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4160928", "nombres": "MARIA GLORIA", "apellidos": "GONZALEZ RAMIREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3177289", "nombres": "ALICIA ", "apellidos": "MEDINA PINTOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3696861, "montoDevengado": 3264878, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1631836", "nombres": "LUCINA", "apellidos": "CACERES VILLALBA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7024882, "montoDevengado": 6160916, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "576639", "nombres": "CARLOS A", "apellidos": "PERALTA CABRERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2600000, "montoDevengado": 2600000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3729480", "nombres": "RUBEN DARIO", "apellidos": "RIOS FERREIRA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8063233, "montoDevengado": 7033399, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3856326", "nombres": "FERMINA RAQUEL", "apellidos": "RODAS FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6856335, "montoDevengado": 5992369, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1802413", "nombres": "ELEUTERIO", "apellidos": "GIMENEZ BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7304499, "montoDevengado": 6410706, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3320192", "nombres": "JOSE RODRIGO", "apellidos": "SANCHEZ GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6912810, "montoDevengado": 6345490, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3183167", "nombres": "MARIA ELENA", "apellidos": "CARDOZO ACOSTA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7242932, "montoDevengado": 6319312, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3993493", "nombres": "BENITA RAQUEL", "apellidos": "ARANDA CESPEDES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2914586", "nombres": "GLORIA ELIZABETH", "apellidos": "QUINTANA ARIAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7122003, "montoDevengado": 6258037, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5417003", "nombres": "NESTOR ANDRES", "apellidos": "PEREIRA GIMENEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 980747, "montoDevengado": 845463, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2610068", "nombres": "CRISPIN", "apellidos": "AYALA ROJAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6987147, "montoDevengado": 6123181, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4510851", "nombres": "SONIA ", "apellidos": "AMARILLA FLEITAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7482285, "montoDevengado": 6558665, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3942426", "nombres": "ANA LIZ", "apellidos": "GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2122478", "nombres": "ALICE MERCEDES", "apellidos": "SANABRIA ESCOBAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4073398", "nombres": "MARIA GLADYS", "apellidos": "DELGADO GAVILAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7244873, "montoDevengado": 6245517, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3293650", "nombres": "EDELIO NERY", "apellidos": "SILVERO VEGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7011202, "montoDevengado": 6117409, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3178700", "nombres": "JUANA", "apellidos": "CABRERA FLORES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3519118", "nombres": "NORMA ", "apellidos": "OJEDA GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6264126, "montoDevengado": 5400054, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5330639", "nombres": "CAROLINA BANIA", "apellidos": "LOPEZ MALDONADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 569466, "montoDevengado": 490914, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4243255", "nombres": "DIANA ACELA", "apellidos": "MARTINEZ ACOSTA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3458357, "montoDevengado": 2981317, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3408598", "nombres": "ALBERTO ANIBAL", "apellidos": "RAMIREZ QUIROGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3093155, "montoDevengado": 2700395, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2000641", "nombres": "LETICIA GERALDINE", "apellidos": "FLORES DE ORTIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7299223, "montoDevengado": 6369744, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1405672", "nombres": "ELIDA BLANCA", "apellidos": "ARGUELLO MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7829010, "montoDevengado": 6965044, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4043055", "nombres": "CELIA ", "apellidos": "GUTIERREZ CACERES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6788565, "montoDevengado": 5924599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3295406", "nombres": "VERONICA ELIZABETH", "apellidos": "GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6407400, "montoDevengado": 5534600, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3647758", "nombres": "SARA NOELIA", "apellidos": "AQUINO VILLAMAYOR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3701343, "montoDevengado": 3190808, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2018317", "nombres": "FATIMA MARIA", "apellidos": "FERNANDEZ RAMIREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4474333, "montoDevengado": 3883107, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5173391", "nombres": "CELSO", "apellidos": "MELGAREJO FERNANDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3604345", "nombres": "MONICA RAQUEL", "apellidos": "DUARTE BRITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6514957, "montoDevengado": 5650991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1830437", "nombres": "JOSEFINA", "apellidos": "RIVEROS DE DUARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7437505, "montoDevengado": 6573539, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5163515", "nombres": "EVA EPIFANIA", "apellidos": "FERNANDEZ VALDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4697923", "nombres": "LURDE", "apellidos": "VERA ALVAREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8328820, "montoDevengado": 7230336, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3380230", "nombres": "JUAN ESTANISLAO", "apellidos": "FLORES BRITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7449698, "montoDevengado": 6555905, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5955163", "nombres": "GUSTAVO", "apellidos": "SANTANDER SEGOVIA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "519855", "nombres": "AUGUSTO JOSE", "apellidos": "VALLEJOS FARI\u00d1A", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5340236, "montoDevengado": 4634181, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4352464", "nombres": "MARIA DEL ROSARIO", "apellidos": "ARG\u00dcELLO LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8302121, "montoDevengado": 7189301, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1205092", "nombres": "RICARDO", "apellidos": "DIANA GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8761877, "montoDevengado": 8329894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3676164", "nombres": "NELLY ", "apellidos": "AQUINO ALMADA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6480098, "montoDevengado": 5616132, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6621245", "nombres": "MARIELA", "apellidos": "MARTINEZ BARRETO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1546888", "nombres": "AGUEDO FELIPE", "apellidos": "AREVALOS ROJAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7397709, "montoDevengado": 6533743, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2082412", "nombres": "MARTTA ELIZABET", "apellidos": "MARIN LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3200000, "montoDevengado": 3200000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2985690", "nombres": "MIRNA LUZ DIVINA", "apellidos": "FORCADO BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7220110, "montoDevengado": 6356144, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3402391", "nombres": "OSVALDO", "apellidos": "GAUTO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6398749, "montoDevengado": 5534783, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3529906", "nombres": "YOLANDA ADRIANA", "apellidos": "VERA CENTURION", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7007452, "montoDevengado": 6143486, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1783369", "nombres": "GREGORIO", "apellidos": "QUINTANA AREVALOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3681409", "nombres": "FRANCISCO ADRIAN", "apellidos": "DURE TORRES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6576504, "montoDevengado": 5712538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3343973", "nombres": "GUSTAVO RENE", "apellidos": "GARCIA ENCINA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7558970, "montoDevengado": 6594526, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2162336", "nombres": "PEDRO PABLO", "apellidos": "BENITEZ DOMINGUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6761223, "montoDevengado": 5897257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1087564", "nombres": "CELINA", "apellidos": "PEDROZO DE FERRIOL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2500000, "montoDevengado": 2500000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3429063", "nombres": "ALCIDES ", "apellidos": "ROJAS ORTIZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7189858, "montoDevengado": 6325892, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3400884", "nombres": "ELIAS ENMANUEL", "apellidos": "RUIZ DIAZ SILVA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8448850, "montoDevengado": 7331666, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3533155", "nombres": "SIMONA", "apellidos": "CABA\u00d1AS DE BOBEDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6434957, "montoDevengado": 5570991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2494439", "nombres": "GLORIA JOSEFINA", "apellidos": "ORTEGA MORE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7042003, "montoDevengado": 6178037, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2912803", "nombres": "MARCELO RAMON", "apellidos": "GARCIA BOGADO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 893956, "montoDevengado": 784856, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4234943", "nombres": "ISIDRO RAMON", "apellidos": "COLMAN FRANCO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6856504, "montoDevengado": 5992538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2343227", "nombres": "LISA FABIOLA", "apellidos": "GARAY TORRES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10048285, "montoDevengado": 8929888, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3625960", "nombres": "MYRIAN ELISA", "apellidos": "MARTINEZ TORALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6818008, "montoDevengado": 5954042, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3715696", "nombres": "JOSE LUIS", "apellidos": "PRIETO DUARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4192810, "montoDevengado": 3625490, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1196379", "nombres": "MIRTA AIDEE", "apellidos": "ISASI DE ROMERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3579105", "nombres": "NORMA RAMONA", "apellidos": "BOGADO AMARILLA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8349436, "montoDevengado": 7271528, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3453540", "nombres": "GUSTAVO RAMON", "apellidos": "CUBA VERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3391508", "nombres": "DOLORES PATRICIA", "apellidos": "VILLASANTI ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6686160, "montoDevengado": 5822194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2979758", "nombres": "SARO", "apellidos": "RIVEROS LOPEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7010971, "montoDevengado": 6147005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1502995", "nombres": "JOSE DOMINGO", "apellidos": "MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7095726, "montoDevengado": 6517018, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1585996", "nombres": "ROSA MARIA", "apellidos": "QUI\u00d1ONEZ DE RIVAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6971715, "montoDevengado": 6151283, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3733244", "nombres": "GLADYS ESTER", "apellidos": "BOGADO NU\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1690311", "nombres": "ZACARIAS", "apellidos": "BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7203614, "montoDevengado": 6339648, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1325669", "nombres": "BERNARDINO ", "apellidos": "MAIDANA DOMINGUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8906514, "montoDevengado": 7774678, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2564857", "nombres": "NELSON DARIO", "apellidos": "BOGADO DUARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5789384, "montoDevengado": 5030048, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4344148", "nombres": "MARIA ANTONIA", "apellidos": "SANTACRUZ BALBUENA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3696207", "nombres": "JAIBER ROLANDO", "apellidos": "FERRER DOS SANTOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6788565, "montoDevengado": 5924599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3362710", "nombres": "REBECA NOEMI", "apellidos": "AMARILLA BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3547985", "nombres": "NANCY BERNARDA", "apellidos": "MORA PALACIOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7045727, "montoDevengado": 6181761, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4278313", "nombres": "GISSELLA MONTSERRAT", "apellidos": "DIAZ DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5332280", "nombres": "MARIA ELVIRA", "apellidos": "BRITEZ GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6029561, "montoDevengado": 5209182, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3411039", "nombres": "TEOFILA CONCEPCION", "apellidos": "ALVAREZ FRETES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2562597, "montoDevengado": 2209113, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4829977", "nombres": "KAREN ROMINA", "apellidos": "ROMERO BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 664377, "montoDevengado": 572733, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2940410", "nombres": "ANDRESA ERMINIA", "apellidos": "PINTOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6841224, "montoDevengado": 5977258, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3505798", "nombres": "JOSE ELISEO", "apellidos": "VARGAS LOPEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1708398, "montoDevengado": 1472742, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4408180", "nombres": "CHINTIA ANTONIA CAROLINA", "apellidos": "BARRIENTO PARADA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6746815, "montoDevengado": 5882849, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1721063", "nombres": "TERESA GRACIELA", "apellidos": "JARA DE ROMERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7263165, "montoDevengado": 6399199, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3943693", "nombres": "SELVA ROSA", "apellidos": "ZARATE DE GODOY", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7444530, "montoDevengado": 6580564, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3175549", "nombres": "JOSE LUIS", "apellidos": "CHEBLIS BOSCARINO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 284733, "montoDevengado": 245457, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2380396", "nombres": "NARCISO ROSALINO", "apellidos": "CABALLERO FERNANDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8595639, "montoDevengado": 7463347, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3180498", "nombres": "LEIDA JACQUELINE", "apellidos": "NU\u00d1EZ DE CA\u00d1ETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6675400, "montoDevengado": 5811434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2197856", "nombres": "JUSTO RAFAEL", "apellidos": "LOPEZ MOREL", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4207721, "montoDevengado": 3627309, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4147705", "nombres": "MATIAS UBALDO", "apellidos": "BENEGA GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9790000, "montoDevengado": 9790000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1727207", "nombres": "APOLINAR", "apellidos": "SANABRIA GALEANO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6070611, "montoDevengado": 5233235, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5314865", "nombres": "ZORAIDE MARIA", "apellidos": "DIAS ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8462916, "montoDevengado": 7380644, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2189210", "nombres": "FARIDA ISABEL", "apellidos": "LEDEZMA CABRAL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6949384, "montoDevengado": 6085418, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "692733", "nombres": "DALILA GREGORIA", "apellidos": "RUIZ DIAZ MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8173085, "montoDevengado": 7108269, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4237444", "nombres": "GLADIS MERCEDES", "apellidos": "PERES ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7545740, "montoDevengado": 6572621, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3435285", "nombres": "FRANCISCO LIDER", "apellidos": "LEGUIZAMON CUBILLA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6446160, "montoDevengado": 5582194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2101410", "nombres": "CARLOS RUBEN", "apellidos": "CABA\u00d1A GALEANO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6870666, "montoDevengado": 6006700, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2959697", "nombres": "NELSI ANTONIA", "apellidos": "PESOA BORJA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6615045, "montoDevengado": 5751079, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1211310", "nombres": "LILIAN RAQUEL", "apellidos": "BOGADO RIVEROS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526159, "montoDevengado": 5662193, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3291093", "nombres": "ANA ANTONIA", "apellidos": "ORQUIOLA ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6988565, "montoDevengado": 6124599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3561671", "nombres": "PERLA YOLANDA", "apellidos": "ROJAS SANABRIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6576504, "montoDevengado": 5712538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3815508", "nombres": "MARIA CRISTINA", "apellidos": "GONZALEZ SCHUBERT", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8332121, "montoDevengado": 7236757, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1264575", "nombres": "DIOSNEL", "apellidos": "CANDIA ALVARENGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6755400, "montoDevengado": 5891434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2511475", "nombres": "SERGIA MABEL", "apellidos": "CABRERA PATI\u00d1O", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9237722, "montoDevengado": 8030400, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3567485", "nombres": "GREGORIA", "apellidos": "AMARILLA DE LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3494818", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "VELOSO RIOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6854525, "montoDevengado": 5990559, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1801827", "nombres": "LAURA AGUSTINA", "apellidos": "MARECO ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7252397, "montoDevengado": 6388431, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "862924", "nombres": "NIMIA DOMITILA", "apellidos": "LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9631578, "montoDevengado": 8496938, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3744852", "nombres": "MIRTA ", "apellidos": "PALOMO QUINTANA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2901860", "nombres": "CECILIA INES", "apellidos": "MELGAREJO VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7381176, "montoDevengado": 6390601, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3830075", "nombres": "LIZ LORENA", "apellidos": "PAIVA NOTARIO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4984635", "nombres": "REBECA MARLENE", "apellidos": "ARZAMENDIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3984626", "nombres": "MAGNOLIA", "apellidos": "AQUINO VELAZQUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3664124", "nombres": "FREDY EMILCE", "apellidos": "PANIAGUA DUARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6817558, "montoDevengado": 5953592, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2066097", "nombres": "CARLOS", "apellidos": "ACOSTA GIMENEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6896244, "montoDevengado": 5972624, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2853256", "nombres": "LOURDES SOLEDAD", "apellidos": "CABRAL DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6788876, "montoDevengado": 5924910, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4374011", "nombres": "EDGAR GILBERTO", "apellidos": "RUIZ DIAZ ROMERO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4165449, "montoDevengado": 3672317, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2958520", "nombres": "LIDIA MARIANA", "apellidos": "MOREL GOMEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1187861", "nombres": "JUAN HERIBERTO", "apellidos": "ALCARAZ ALMADA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3196763", "nombres": "LIZ ROCIO", "apellidos": "OLMEDO DE LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6707229, "montoDevengado": 5843263, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2064129", "nombres": "IDELINA ", "apellidos": "LOPEZ ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7899537, "montoDevengado": 6904598, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3228420", "nombres": "GUSTAVO CARMELO", "apellidos": "MENDOZA AGUIRRE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9153761, "montoDevengado": 8123857, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3707805", "nombres": "MIGUEL ANGEL", "apellidos": "MOREL SANTACRUZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6925628, "montoDevengado": 6061662, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2965030", "nombres": "BLANCA ROSA", "apellidos": "LEIVA SOSA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6446160, "montoDevengado": 5582194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2999345", "nombres": "ALMA MARIA JUDIT", "apellidos": "OLIVER BRITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1330059, "montoDevengado": 1168661, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1246918", "nombres": "EDITH M.", "apellidos": "ESPINOLA AVALOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2689145, "montoDevengado": 2318205, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2669556", "nombres": "SONIA ELIZABETH", "apellidos": "AG\u00dcERO DE CA\u00d1ETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6957704, "montoDevengado": 6093738, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2251912", "nombres": "RAMONA ELIZABETH", "apellidos": "MONTIEL VILLARREAL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9019645, "montoDevengado": 7860573, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3207541", "nombres": "CARMEN FELICIDAD", "apellidos": "YUBERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6656504, "montoDevengado": 5792538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3451999", "nombres": "MARCIAL ", "apellidos": "SALINAS BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6788565, "montoDevengado": 5924599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4356134", "nombres": "LIDIA", "apellidos": "SCHR\u00d6TER FRITZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3755266, "montoDevengado": 3237264, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2269802", "nombres": "IRMA ROSA", "apellidos": "MARTINEZ DE GARAY", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6841223, "montoDevengado": 5977257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1299358", "nombres": "GUSTAVO JAVIER", "apellidos": "BOLLA GARCETE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2189209, "montoDevengado": 1914277, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2231044", "nombres": "ELVA", "apellidos": "PERALTA DE ZARATE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2994799", "nombres": "CRISTIAN DANIEL", "apellidos": "AGUIAR FRANCO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3563479", "nombres": "DIEGO ARMANDO", "apellidos": "BAEZ AVALOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8323510, "montoDevengado": 7371471, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1628241", "nombres": "LUZ MARIA", "apellidos": "RIVEROS TOFFOLETTI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7261653, "montoDevengado": 6397687, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1742885", "nombres": "PABLINA", "apellidos": "GONCALVEZ RODRIGUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6571772, "montoDevengado": 5716082, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3242655", "nombres": "DELIA ", "apellidos": "ZAPATA PEREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8106293, "montoDevengado": 7124446, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3601434", "nombres": "MARIO AGUSTIN", "apellidos": "SANABRIA ALVAREZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7061600, "montoDevengado": 6197634, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1493305", "nombres": "LEONOR", "apellidos": "CASTILLO ALARCON", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4336084, "montoDevengado": 3760036, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2383923", "nombres": "GRISELDA ISABEL", "apellidos": "ALVARENGA MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3616861, "montoDevengado": 3184878, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3560813", "nombres": "PATRICIO", "apellidos": "ROMAN AQUINO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6840341, "montoDevengado": 5976375, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4151161", "nombres": "ELIESER", "apellidos": "RODAS MATTO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4019754, "montoDevengado": 3491710, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2360945", "nombres": "DANIEL", "apellidos": "ROJAS MIERES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6761223, "montoDevengado": 5897257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3436491", "nombres": "EVER HUGO", "apellidos": "LEGAL ROLON", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2095982", "nombres": "JUAN RAMON", "apellidos": "VERA ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3223080, "montoDevengado": 2791097, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2168558", "nombres": "PABLINA", "apellidos": "ALVARENGA DE LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7274752, "montoDevengado": 6410786, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3706836", "nombres": "ESMILCE CONCEPCION", "apellidos": "RUIZ DIAZ  DE ORTIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7402546, "montoDevengado": 6502608, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3662636", "nombres": "ROSANA", "apellidos": "GARCETE BAREIRO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3408252, "montoDevengado": 2976269, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3439485", "nombres": "ADELIO RAMON", "apellidos": "BOGADO ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6875400, "montoDevengado": 6011434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5858277", "nombres": "IDALINA", "apellidos": "GONZALEZ VILLAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "699585", "nombres": "MARIA GRACIELA", "apellidos": "NAYAR ACU\u00d1A", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7554051, "montoDevengado": 6690085, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2181567", "nombres": "DIANA ELIZABETH", "apellidos": "ALARCON VILLASANTI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4161173, "montoDevengado": 3598217, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1706059", "nombres": "MYRIAN ELENA", "apellidos": "OLIVEIRA TORRES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2051170, "montoDevengado": 1776238, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4340392", "nombres": "MARIA CELIA", "apellidos": "TORALES CANTERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8921142, "montoDevengado": 7803958, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "996276", "nombres": "NILDA", "apellidos": "VARGAS BESOKE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7878448, "montoDevengado": 6801660, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3631395", "nombres": "CLAUDIO ENRIQUE", "apellidos": "FRANCO VENEGAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2320459", "nombres": "MARILDA IGNACIA", "apellidos": "LEGUIZAMON MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8044452, "montoDevengado": 7045149, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3222408", "nombres": "MYRIAN CELESTE", "apellidos": "BENEGAS BORDON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4013521", "nombres": "LUISA", "apellidos": "RUIZ MARIN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8165685, "montoDevengado": 7079049, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3214110", "nombres": "LILIAN CRISTINA", "apellidos": "BARRIENTOS GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606159, "montoDevengado": 5742193, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6305990", "nombres": "MARIA CONCEPCION", "apellidos": "BENITEZ CURTIDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3689671", "nombres": "MARIA VIDALIA", "apellidos": "AGUIRRE DE ARRUA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2414595", "nombres": "MARTHA RAMONA", "apellidos": "MAIDANA ROMERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1584159", "nombres": "RUBEN DARIO", "apellidos": "DELVALLE ACOSTA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7398782, "montoDevengado": 6434391, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3741171", "nombres": "OSCAR ARIEL", "apellidos": "AMARILLA ENCISO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 696014, "montoDevengado": 600006, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2518373", "nombres": "EDGAR ISMILDO", "apellidos": "OJEDA GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7073376, "montoDevengado": 6209410, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2877761", "nombres": "LILIAN KARINA", "apellidos": "ORTIZ RUIZ DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8106625, "montoDevengado": 7107322, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6162273", "nombres": "JORGE DAVID", "apellidos": "MARTINEZ RIOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5892925, "montoDevengado": 5099492, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "973750", "nombres": "LUIS RAMON", "apellidos": "VILLASANTI INSFRAN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3035105, "montoDevengado": 2658437, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4314284", "nombres": "ELSI MARIEL", "apellidos": "MOLINAS BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7820577, "montoDevengado": 6766843, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2588137", "nombres": "ALDO CECILIO", "apellidos": "SEGOVIA CARDOZO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7532870, "montoDevengado": 6668904, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3629079", "nombres": "CESAR RAMON", "apellidos": "DE LEON ARMOA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6496504, "montoDevengado": 5632538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3499221", "nombres": "SONIA JEANETTE", "apellidos": "DELGADO DE AG\u00dcERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6012550, "montoDevengado": 5660450, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1732743", "nombres": "FAUSTINA", "apellidos": "LUGO DE RUIZ DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2600000, "montoDevengado": 2600000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3178604", "nombres": "MARIA RAQUEL", "apellidos": "MATOZA VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8536387, "montoDevengado": 7441023, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1087212", "nombres": "REINALDO", "apellidos": "RECKZIEGEL GALLAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2881735", "nombres": "DIGNA", "apellidos": "COLMAN DE CORRALES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "920946", "nombres": "MARIA ELSA", "apellidos": "AYALA CACERES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4781704, "montoDevengado": 4175108, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1403798", "nombres": "JOHN FEDERICO ALEXI", "apellidos": "GIMENEZ RODAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8019998, "montoDevengado": 7046826, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1486893", "nombres": "LEONARDO JAVIER", "apellidos": "LUGO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4525720, "montoDevengado": 3923541, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1450462", "nombres": "VICTORINO", "apellidos": "RODRIGUEZ BAEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7041223, "montoDevengado": 6177257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3750093", "nombres": "ZENAIDA MERICIA", "apellidos": "ALCARAZ AGUERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1488893", "nombres": "STELA", "apellidos": "AG\u00dcERO DE SAGGIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7933332, "montoDevengado": 7069366, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2436310", "nombres": "MIRTA ", "apellidos": "GAVILAN BOGADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6729253, "montoDevengado": 5865287, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2054114", "nombres": "DANIEL ", "apellidos": "OCAMPOS ROJAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6736504, "montoDevengado": 5872538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2461011", "nombres": "ELIODORO", "apellidos": "BURGOS ROLON", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2562597, "montoDevengado": 2209113, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3852245", "nombres": "ZULMA OTILIA", "apellidos": "CANO CESPEDES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868903, "montoDevengado": 6004937, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3379833", "nombres": "VILMA ELIZABETH", "apellidos": "ENCISO GAVILAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8505357, "montoDevengado": 7388537, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2231736", "nombres": "LAURA JOSEFINA", "apellidos": "LOPEZ AGUAYO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8028934, "montoDevengado": 7051451, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1997309", "nombres": "NORMA ELIZABETH", "apellidos": "FARI\u00d1A NU\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7350323, "montoDevengado": 6453404, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4036303", "nombres": "NINFA ESTER", "apellidos": "GOMEZ DE CA\u00d1ETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7855330, "montoDevengado": 6890886, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3032626", "nombres": "JULIA MARIA", "apellidos": "ORTIZ ARA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7652165, "montoDevengado": 6690201, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3502584", "nombres": "JESUS DANIEL", "apellidos": "CANTERO MORAEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3908436, "montoDevengado": 3406629, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2906757", "nombres": "LAURA", "apellidos": "BAEZ CUEVAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3484510", "nombres": "WILMA DELRROSARIO", "apellidos": "BARBERAN DE VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1791789", "nombres": "SONIA BEATRIZ", "apellidos": "CHAVEZ ORREGO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4525075", "nombres": "CECILIO", "apellidos": "ALCARAZ SANCHEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5059510", "nombres": "DIGNA ESMERITA", "apellidos": "DIAZ ARZAMENDIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2294590, "montoDevengado": 1989110, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "764761", "nombres": "LEOVIGILDO", "apellidos": "CORONEL CHAPARRO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1834946, "montoDevengado": 1581834, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4022880", "nombres": "MARIA BASILIA", "apellidos": "LOBEL NEITZKE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6434203, "montoDevengado": 5570237, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3663152", "nombres": "RUFINO", "apellidos": "ENCINA NU\u00d1EZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3364627, "montoDevengado": 2932644, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4180833", "nombres": "ROLANDO DAVID", "apellidos": "CANTERO CABRERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1040438, "montoDevengado": 896929, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2952118", "nombres": "FATIMA ELIZABETH", "apellidos": "GOMEZ OVIEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4051349", "nombres": "FATIMA ISABEL", "apellidos": "MELO DE VELAZQUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1675670", "nombres": "YESSICA ", "apellidos": "MARIN ARAUJO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6711199, "montoDevengado": 5855908, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3824566", "nombres": "DOMINGA ELIZABETH", "apellidos": "IRALA CRISTALDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6969253, "montoDevengado": 6105287, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3571682", "nombres": "ZUNILDA", "apellidos": "INSFRAN PAREDES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8399914, "montoDevengado": 7272372, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1018217", "nombres": "FRANCISCO SOLANO", "apellidos": "MORA FERNANDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7474082, "montoDevengado": 6522043, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1698805", "nombres": "CLAUDIA DENISE", "apellidos": "VAZQUEZ BENEGAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7158726, "montoDevengado": 6294760, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3843228", "nombres": "ANGELA VICTORIA", "apellidos": "FALLEAU DE CESPEDES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2961276", "nombres": "JULIA ESTHER", "apellidos": "SANCHEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2006078", "nombres": "HUGO RAFAEL", "apellidos": "RIVEROS MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2633230, "montoDevengado": 2299191, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1781391", "nombres": "ROCIO CYNTHIA MABEL", "apellidos": "GOMEZ PEREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9928881, "montoDevengado": 8767075, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1360359", "nombres": "GRACIELA", "apellidos": "CA\u00d1IZA DE CAZAL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3565485, "montoDevengado": 3133502, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1063763", "nombres": "ELIDA", "apellidos": "ADORNO DE MANCUELLO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5688729, "montoDevengado": 4959941, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2426724", "nombres": "GLORIA MARIA", "apellidos": "GONZALEZ DE RIVAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2544787", "nombres": "ROBERTO CARLOS", "apellidos": "CACERES DIARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7280414, "montoDevengado": 6416448, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3427009", "nombres": "CARLOS RAMON", "apellidos": "RECALDE GARAY", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7081158, "montoDevengado": 6157538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1072921", "nombres": "ANA ", "apellidos": "LANIEC CHINIEC", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3717926, "montoDevengado": 3207391, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2069186", "nombres": "OLGA BEATRIZ", "apellidos": "ESCOBAR DE SAMANIEGO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7644022, "montoDevengado": 6683942, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5970466", "nombres": "AMADO", "apellidos": "PORTILLO BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3331877, "montoDevengado": 2899894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2434913", "nombres": "LUZ BELLA", "apellidos": "FIGUEREDO PENAYO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7182346, "montoDevengado": 6318380, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3298351", "nombres": "LILIA AURORA", "apellidos": "ALCARAZ LEGAL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7502715, "montoDevengado": 6638749, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2670657", "nombres": "EDITH LILIANA", "apellidos": "SANABRIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6948565, "montoDevengado": 6084599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1883289", "nombres": "RAMON SENEN", "apellidos": "ROMERO ACOSTA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9067233, "montoDevengado": 7958777, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "960416", "nombres": "NORMA ESTELA", "apellidos": "GODOY DE DIARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3481001, "montoDevengado": 3049018, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "762450", "nombres": "JORGELINA", "apellidos": "GIMENEZ DE PEREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1875454", "nombres": "CARLOS ALBERTO", "apellidos": "RIQUELME ORTEGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9163527, "montoDevengado": 8098711, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6224923", "nombres": "SONIA TORIBIA", "apellidos": "FLEITAS GAUTO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3371877, "montoDevengado": 2939894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3437946", "nombres": "ELIZABETH MARLENE", "apellidos": "MENDOZA SALINAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6906435, "montoDevengado": 6042469, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2228819", "nombres": "MARIA ISABEL", "apellidos": "QUINTANA YEGROS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3248252, "montoDevengado": 2816269, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1038118", "nombres": "EVER DANIEL", "apellidos": "MENDEZ CUBA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6705696, "montoDevengado": 5920176, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1119821", "nombres": "PATRICIA", "apellidos": "ROLON DE BOGARIN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7778891, "montoDevengado": 6885098, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4121864", "nombres": "DIANA ELIZABETH", "apellidos": "PELOZO DE DELGADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 15901040, "montoDevengado": 15333720, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3228465", "nombres": "CEFERINO RAUL", "apellidos": "RAMIREZ RAMIREZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6034251, "montoDevengado": 5309827, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2071455", "nombres": "MARIA ELIZABETH", "apellidos": "SANCHEZ RECALDE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2296405, "montoDevengado": 2012745, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2615507", "nombres": "RAQUEL DOMNINA", "apellidos": "CUEVAS MENDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3314282, "montoDevengado": 2882299, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2134391", "nombres": "OLGA MABEL", "apellidos": "AYALA DE CHAVEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6736504, "montoDevengado": 5872538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2461576", "nombres": "GUIDO RAMON", "apellidos": "SEGOVIA MACHUCA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8329107, "montoDevengado": 7334168, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3747638", "nombres": "OSCAR RUBEN", "apellidos": "JARA CABALLERO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6708565, "montoDevengado": 5844599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1354665", "nombres": "VICTOR ALEJANDRO", "apellidos": "SALINAS AREVALOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6833592, "montoDevengado": 5890968, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2005994", "nombres": "MIRNA RAMONA", "apellidos": "VELAZQUEZ DE BERDEJO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7561302, "montoDevengado": 6697336, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3719011", "nombres": "CATALINA ", "apellidos": "GIMENEZ FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8726159, "montoDevengado": 7674435, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1923199", "nombres": "NORMA DELCIA", "apellidos": "VERA SEGOVIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6711476, "montoDevengado": 5847510, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3415468", "nombres": "SANDRA NATALIA", "apellidos": "FRETES MEDINA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3710360, "montoDevengado": 3278377, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1506091", "nombres": "RUTH DOMINICA", "apellidos": "CORVALAN DE LEGUIZAMON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10003794, "montoDevengado": 8886610, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3763029", "nombres": "ANACLETO ", "apellidos": "PORTILLO AGUIRRE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6576504, "montoDevengado": 5712538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1038697", "nombres": "CIRA CONCEPCION", "apellidos": "ARMOA MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2945541", "nombres": "FATIMA LISANDRA", "apellidos": "RECALDE MOLINAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6729253, "montoDevengado": 5865287, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2511047", "nombres": "LAURA CAROLINA", "apellidos": "CARVALLO VECCA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3230102, "montoDevengado": 2798119, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2928021", "nombres": "WILSEN PAOLA", "apellidos": "ACOSTA DE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5943745, "montoDevengado": 5511762, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4465068", "nombres": "VICTORIA", "apellidos": "GARCIA TOLEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8011411, "montoDevengado": 6940653, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3402012", "nombres": "ADRIANA", "apellidos": "ZARZA DE DUARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6656504, "montoDevengado": 5792538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2325957", "nombres": "GRICELDA CAROLINA", "apellidos": "LEON DE NU\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 12172422, "montoDevengado": 10806378, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4278964", "nombres": "ALICIA", "apellidos": "CRISTALDO MOREL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2088042, "montoDevengado": 1800018, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4829222", "nombres": "JORGE AUGUSTO", "apellidos": "BAUMANN ANDINO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4160088", "nombres": "MARIANO", "apellidos": "RODRIGUEZ PITTA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4365906, "montoDevengado": 3763674, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "847317", "nombres": "RAMON DE LA CRUZ", "apellidos": "VERA AQUINO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7086244, "montoDevengado": 6162624, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4545460", "nombres": "MERCEDES VICTORIA", "apellidos": "MIRANDA GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1741850, "montoDevengado": 1523650, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4008278", "nombres": "RUBEN", "apellidos": "VALLEJOS MELGAREJO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2041494, "montoDevengado": 1770926, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2019344", "nombres": "NANCY NOEMI", "apellidos": "BENITEZ BAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7223897, "montoDevengado": 6359931, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2383760", "nombres": "LOURDES MARLENE NOEMI", "apellidos": "GIMENEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10162915, "montoDevengado": 8971209, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5588173", "nombres": "ANIBAL", "apellidos": "RECALDE FARI\u00d1A", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1506787, "montoDevengado": 1298951, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3571009", "nombres": "MARTA ELIZABETH", "apellidos": "SOTELO AMARILLA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9146635, "montoDevengado": 7999025, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3632248", "nombres": "BEYSI LORENA", "apellidos": "OJEDA CABRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1899065, "montoDevengado": 1667773, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1279240", "nombres": "FRANCISCO", "apellidos": "GOMEZ GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8492616, "montoDevengado": 7568996, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2049899", "nombres": "MARCELINO", "apellidos": "IGLESIAS FRANCO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8351443, "montoDevengado": 7426328, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2993013", "nombres": "ODILIA ", "apellidos": "MARTINEZ MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6446160, "montoDevengado": 5582194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4367106", "nombres": "OLIVIA", "apellidos": "SAMANIEGO ESPINOLA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 284733, "montoDevengado": 245457, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4192952", "nombres": "NIMIA MERCEDES NATALIA", "apellidos": "CHAPARRO GAMARRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7296832, "montoDevengado": 6319927, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3530525", "nombres": "GUSTAVO HERNAN", "apellidos": "IBARRA PAREDES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2801859, "montoDevengado": 2415376, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2561924", "nombres": "ODILIO ", "apellidos": "MARTINEZ MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6762563, "montoDevengado": 5898597, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1951795", "nombres": "HERIBERTA ", "apellidos": "AGUERO GIMENEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2442453, "montoDevengado": 2132609, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3699624", "nombres": "ANA MARIA", "apellidos": "PORTILLO GUILLEN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6496504, "montoDevengado": 5632538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3698996", "nombres": "CARLOS ", "apellidos": "ACOSTA DAVALOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2892300, "montoDevengado": 2512632, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1267689", "nombres": "SILVESTRE", "apellidos": "AYALA GARCIA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7223638, "montoDevengado": 6359672, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3037528", "nombres": "ANDRESA", "apellidos": "SORIA DE AYALA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7013106, "montoDevengado": 6149140, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2225663", "nombres": "ELVIA", "apellidos": "MARTINEZ VELOSO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7086487, "montoDevengado": 6222521, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4295345", "nombres": "BEATRIZ", "apellidos": "BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "993420", "nombres": "AMALIA GRACIELA", "apellidos": "CANDIA DE GIMENEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3314283, "montoDevengado": 2882300, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3251852", "nombres": "DERLIS CONCEPCION", "apellidos": "BENITEZ MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2880735, "montoDevengado": 2483365, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3398602", "nombres": "ANUNCIO ", "apellidos": "MORENO VELAZQUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6673393, "montoDevengado": 5809427, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4040313", "nombres": "MARNE LUCIA", "apellidos": "ORUE GODOY", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7130654, "montoDevengado": 6202226, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3190084", "nombres": "PERLA NOELIA", "apellidos": "VILLALBA SILVERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2075729, "montoDevengado": 1805161, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4715501", "nombres": "MARIANA", "apellidos": "ROLDAN GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2249374", "nombres": "CARMEN", "apellidos": "MENDOZA DE MENDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6965024, "montoDevengado": 6149009, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3396925", "nombres": "ZULLY ADRIANA", "apellidos": "RAMIREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6383379, "montoDevengado": 5513891, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3676036", "nombres": "ANGELINA", "apellidos": "VAZQUEZ SOTOA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2377924", "nombres": "PELAGIA", "apellidos": "NU\u00d1EZ DE VELAZQUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7088552, "montoDevengado": 6224586, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2926180", "nombres": "ADA ELIZABETH DEJESUS", "apellidos": "ALCARAZ DE CRISTALDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868565, "montoDevengado": 6004599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3008208", "nombres": "FATIMA CONCEPCION", "apellidos": "BOBADILLA AQUINO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6773641, "montoDevengado": 5909675, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3406880", "nombres": "NESTOR GREGORIO", "apellidos": "ROMAN FARI\\A", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2291039", "nombres": "ALFREDO ANDRES", "apellidos": "VILLALBA MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5284819, "montoDevengado": 4617127, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3700644", "nombres": "GREGORIO ", "apellidos": "FRETES DENIS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1405536, "montoDevengado": 1235340, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4204141", "nombres": "CINTHIA CAROLINA", "apellidos": "ESPINOLA AGUAYO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6656504, "montoDevengado": 5792538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3543125", "nombres": "VIVIANA MARIEL", "apellidos": "AYALA FERREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6708565, "montoDevengado": 5844599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4175273", "nombres": "MIRIAN ALICIA", "apellidos": "MOLINAS VEGA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6567723, "montoDevengado": 5702044, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3543815", "nombres": "AGUEDA ", "apellidos": "ZARACHO AQUINO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7951581, "montoDevengado": 7027961, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "942104", "nombres": "OLGA STELLA", "apellidos": "VELAZQUEZ DE TORRES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7368057, "montoDevengado": 6504091, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3194142", "nombres": "BARTOLA ", "apellidos": "MENDEZ DUARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8227435, "montoDevengado": 7114615, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3539459", "nombres": "ANIBAL ", "apellidos": "MENDOZA CUBA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6628565, "montoDevengado": 5764599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2226453", "nombres": "FABIO RUBEN", "apellidos": "CACERES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8730889, "montoDevengado": 7714077, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2918837", "nombres": "MARTIN", "apellidos": "FERNANDEZ SANCHEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6647482, "montoDevengado": 5730588, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3625963", "nombres": "FIDEL IGNACIO", "apellidos": "SOSA AQUINO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6460129, "montoDevengado": 5596163, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2507857", "nombres": "EDITH VICENTA", "apellidos": "BRITEZ CARDOZO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "378607", "nombres": "TOMAS EUSTACIO", "apellidos": "CABRERA GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2785480, "montoDevengado": 2423320, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3854051", "nombres": "CYNTHIA LUCIA", "apellidos": "AYALA OLMEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 822562, "montoDevengado": 709098, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3000707", "nombres": "VICTOR JUAN", "apellidos": "ALEGRE GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7504529, "montoDevengado": 6622577, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2415364", "nombres": "MARIA CAROLINA", "apellidos": "BALBUENA RIVEROS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3667247, "montoDevengado": 3235264, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1943698", "nombres": "MAGDALENA", "apellidos": "CACERES MIRANDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6987147, "montoDevengado": 6123181, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2027239", "nombres": "SAYDY BEATRIZ", "apellidos": "VELAZQUEZ ISASI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7477724, "montoDevengado": 6613758, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "647050", "nombres": "AMADA", "apellidos": "VERA DE PEREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7064229, "montoDevengado": 6200263, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5281130", "nombres": "MARIA ELENA", "apellidos": "BARRETO COLMAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1138932, "montoDevengado": 981828, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4244897", "nombres": "JUAN RAMON", "apellidos": "OCAMPOS VERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 696014, "montoDevengado": 600006, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1710687", "nombres": "MARIA ISABEL", "apellidos": "GALEANO OLMEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7081030, "montoDevengado": 6156791, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4111366", "nombres": "LIZ MARIA", "apellidos": "MORENO ALARCON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2570524, "montoDevengado": 2256316, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4765542", "nombres": "FABIO DARIO", "apellidos": "SERVIAN FERNANDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2404412, "montoDevengado": 2072748, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3011921", "nombres": "ROBERTO ARNALDO", "apellidos": "MELGAREJO ESPINOLA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7576341, "montoDevengado": 6571044, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4357765", "nombres": "SONIA MABEL", "apellidos": "FERNANDEZ ALVAREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5026173, "montoDevengado": 4362898, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3019564", "nombres": "FRANCISCO ", "apellidos": "CARDOZO ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8933839, "montoDevengado": 8023942, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1439204", "nombres": "LUIS ANTONIO", "apellidos": "MARTINEZ FLORENTIN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3300000, "montoDevengado": 3300000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1175365", "nombres": "ALEJANDRA", "apellidos": "FIGUEREDO DE VALENZUELA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7422493, "montoDevengado": 6471194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2957351", "nombres": "MIGUELA ", "apellidos": "RAMIREZ MONTI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3695786, "montoDevengado": 3224474, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1896967", "nombres": "ZUCI", "apellidos": "CANTERO VIVEROS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7203772, "montoDevengado": 6321820, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3839225", "nombres": "JUANA ROSALBA", "apellidos": "DUARTE ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868565, "montoDevengado": 6004599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3261286", "nombres": "MOISES", "apellidos": "ZACARIAS BORJA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2032566", "nombres": "MATILDE CONCEPCION", "apellidos": "CASTRO DE CARDENAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3456451, "montoDevengado": 3024468, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4306341", "nombres": "LEIDY ROSALBA", "apellidos": "FERNANDEZ FERNANDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4351459", "nombres": "ROMNY GASPAR", "apellidos": "PEREZ ARIAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1265480, "montoDevengado": 1090920, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1565821", "nombres": "MIRNA ELIZABET", "apellidos": "REINOSO DE AGUAYO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6755400, "montoDevengado": 5891434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1115647", "nombres": "IGNACIA ESTER", "apellidos": "MILON FRUTOS ASOYA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 854199, "montoDevengado": 736371, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2921287", "nombres": "CAROLINA ELIZABETH", "apellidos": "LOPEZ DE BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3291877, "montoDevengado": 2859894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1441648", "nombres": "VILMA EUSTACIANA", "apellidos": "OVIEDO DE FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6380129, "montoDevengado": 5516163, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "998834", "nombres": "ELIGIA CONCEPCION", "apellidos": "FLORENTIN DE ROLON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6242163, "montoDevengado": 5403238, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3398522", "nombres": "JOSE ANDRES", "apellidos": "ROMERO BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5285717, "montoDevengado": 4556649, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4535373", "nombres": "LOURDES MARINA", "apellidos": "GONZALEZ PEREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4997222, "montoDevengado": 4332264, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3931655", "nombres": "KATIA NOEMI", "apellidos": "ACEVEDO OJEDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1222054, "montoDevengado": 1053494, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3425127", "nombres": "NANCY MABEL", "apellidos": "VILLALBA FRETES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3414811", "nombres": "NORMA MAGDALENA", "apellidos": "CALBETTI AVEIRO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7133520, "montoDevengado": 6192053, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5561256", "nombres": "AIDA DORICEL", "apellidos": "BORDON CARDOZO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2032724", "nombres": "DINA GLORIA", "apellidos": "ENCINA FLORENTIN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6912903, "montoDevengado": 6048937, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4186160", "nombres": "NADIA PAMELA", "apellidos": "MATTO SANDOVAL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4461790", "nombres": "VIRGILIO", "apellidos": "VILLANUEVA CUENCA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7041737, "montoDevengado": 6085688, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "693183", "nombres": "MYRIAM ROSARIO", "apellidos": "DOLDAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8148628, "montoDevengado": 7248690, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3698888", "nombres": "IRMA", "apellidos": "BARRIENTOS DE GARCETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868565, "montoDevengado": 6004599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "483854", "nombres": "JORGE OSVALDO", "apellidos": "CABRERA MENDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4050613, "montoDevengado": 3536796, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3499288", "nombres": "TEODOLINA", "apellidos": "GIMENEZ BATTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 11091840, "montoDevengado": 9669064, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3694087", "nombres": "NORMA ESTER", "apellidos": "MONTIEL PENAYO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1212915", "nombres": "MARLI ANADIR", "apellidos": "BERNAL DE MARECOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6446160, "montoDevengado": 5582194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3533795", "nombres": "MAXIMA FELIPA", "apellidos": "MEZA VILLANUEVA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4197272", "nombres": "DIONISIO ", "apellidos": "VELAZQUEZ ARANDA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7938219, "montoDevengado": 6947644, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2254369", "nombres": "ROSANA ESTER", "apellidos": "CANO CHAVEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6264476, "montoDevengado": 5832493, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1882448", "nombres": "ESTELA", "apellidos": "PAEZ MARIN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3027782", "nombres": "RAMON DARIO", "apellidos": "IBARROLA MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6629577, "montoDevengado": 5765611, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2488119", "nombres": "HECTOR EDIL", "apellidos": "VILLAGRA ALMADA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6970971, "montoDevengado": 6107005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1269784", "nombres": "JORGE ANTONIO", "apellidos": "CENTURION AGUERO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5956293, "montoDevengado": 5249325, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4048942", "nombres": "NOELIA CAROLINA", "apellidos": "CASTILLO ALCARAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2657508, "montoDevengado": 2290932, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1694218", "nombres": "MARIA LIZ ANTOLINA", "apellidos": "AQUINO DE ALEMAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9356167, "montoDevengado": 8300079, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2133090", "nombres": "PATRICIO", "apellidos": "VERA ROJAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7628032, "montoDevengado": 6734239, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3949899", "nombres": "BALDOMERA", "apellidos": "VERA ORTIGOZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4088582", "nombres": "MIRIAN GRACIELA", "apellidos": "LOPEZ VILLALBA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3205519", "nombres": "HUGO TEONILO", "apellidos": "ROMERO ARECO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6708565, "montoDevengado": 5844599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "519233", "nombres": "MIGUEL ANGEL", "apellidos": "ALFONSO ROJAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 506192, "montoDevengado": 436368, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3999695", "nombres": "MARIA EUSEBIA", "apellidos": "AQUINO CHAPARRO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6948903, "montoDevengado": 6084937, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3210020", "nombres": "WILLIAN MANUEL", "apellidos": "VERA BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8659295, "montoDevengado": 7524655, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1153838", "nombres": "MAJIN", "apellidos": "MERELES VALIENTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7042003, "montoDevengado": 6178037, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2085946", "nombres": "ZUNILDA ", "apellidos": "RAMIREZ ZARRATEA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7935144, "montoDevengado": 6879056, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3433496", "nombres": "SIXTO RAMON", "apellidos": "GONZALEZ PAREDES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2229435", "nombres": "MARIO GUSTAVO", "apellidos": "SANABRIA RODI", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9181832, "montoDevengado": 8060284, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1666496", "nombres": "MARIA LIZ", "apellidos": "LOPEZ TALAVERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6734627, "montoDevengado": 6302644, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6809277", "nombres": "MARCIANO NERI", "apellidos": "GONZALEZ RIVAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 696014, "montoDevengado": 600006, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4017834", "nombres": "MARIO MILCIADES", "apellidos": "BRITEZ CORONEL", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6729253, "montoDevengado": 5865287, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3465588", "nombres": "CRECENCIO AGUSTIN", "apellidos": "MOREL MORENO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6628565, "montoDevengado": 5764599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2076629", "nombres": "ALFREDO MANUEL", "apellidos": "FLORENCIANO GARAY", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5066310, "montoDevengado": 4446622, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2019975", "nombres": "RAMONA BEATRIZ", "apellidos": "CASTILLO DE AGUERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4471864", "nombres": "ROCIO SOLEDAD", "apellidos": "APONTE DE GIACOMI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4977191, "montoDevengado": 4331535, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2120949", "nombres": "CYNTHIA MARIA FABIOLA", "apellidos": "SILVEIRA DE MONTANER", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6708565, "montoDevengado": 5844599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1368412", "nombres": "MARIA OILDA", "apellidos": "RODRIGUEZ RODRIGUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9327946, "montoDevengado": 8215126, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3743101", "nombres": "CESAR DARIO", "apellidos": "RODRIGUEZ MENDOZA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6988565, "montoDevengado": 6124599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3424100", "nombres": "LUCILA", "apellidos": "BENITEZ ESPINOLA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3291877, "montoDevengado": 2859894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2101815", "nombres": "ADA CAROLINA", "apellidos": "VILLAVERDE DE ROA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7609963, "montoDevengado": 6745997, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1283113", "nombres": "BALBINA", "apellidos": "TORALES DE ALFONSO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9870609, "montoDevengado": 8735969, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3392980", "nombres": "ALBERTO ", "apellidos": "BENITEZ RAMIREZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6848512, "montoDevengado": 5984546, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3412355", "nombres": "CLAUDIA PETRONA", "apellidos": "BARRIOS MANCUELLO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7368717, "montoDevengado": 6504751, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3434576", "nombres": "NELSON DAVID", "apellidos": "BENITEZ ALVARENGA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6752561, "montoDevengado": 5888595, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1548627", "nombres": "MARGARITA", "apellidos": "SEGOVIA COLMAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1742967, "montoDevengado": 1509354, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3919719", "nombres": "EULALIA TEODOSIA", "apellidos": "MARTINEZ VILLASBOA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9222085, "montoDevengado": 8085207, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3748405", "nombres": "CRESENCIO", "apellidos": "OVELAR GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8314513, "montoDevengado": 7200063, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1379324", "nombres": "EVELIO", "apellidos": "RIVEROS FERNANDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8685674, "montoDevengado": 7585946, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2593194", "nombres": "ZUNILDA MABEL", "apellidos": "BENITEZ ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8201228, "montoDevengado": 7119459, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3490189", "nombres": "MARIA ALICIA", "apellidos": "URIBE NU\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3383080, "montoDevengado": 2951097, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "739799", "nombres": "FRANCISCA NOEMI", "apellidos": "MACEDO DE ZARZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3464539, "montoDevengado": 3032556, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2198387", "nombres": "MARIANO", "apellidos": "RIVAROLA ROJAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7328237, "montoDevengado": 6464271, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2102631", "nombres": "SERAFIN", "apellidos": "CABA\u00d1A FARI\u00d1A", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6496504, "montoDevengado": 5632538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3494032", "nombres": "AIDA ROSANA", "apellidos": "RIVEROS DE RESQUIN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6898008, "montoDevengado": 6034042, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3402833", "nombres": "GUSTAVO RAMON", "apellidos": "ROJAS GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3394283, "montoDevengado": 2962300, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2355446", "nombres": "PELAGIA", "apellidos": "GONZALEZ TRINIDAD", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10513966, "montoDevengado": 9650000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1460009", "nombres": "GLADYS RAQUEL", "apellidos": "MONTIEL ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3394282, "montoDevengado": 2962299, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2244998", "nombres": "LUIS ALBERTO", "apellidos": "ORTELLADO GAONA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7373722, "montoDevengado": 6509756, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "623040", "nombres": "ISIDORA ", "apellidos": "PARRA GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3430907, "montoDevengado": 2968323, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1718329", "nombres": "OSCAR FEDERICO", "apellidos": "VILLALBA BARRETO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6450777, "montoDevengado": 5586811, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1447142", "nombres": "ADA ANTONIA", "apellidos": "ADORNO VILLASBOA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7007047, "montoDevengado": 6143081, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2956703", "nombres": "ANTONIA CONCEPCION", "apellidos": "SANABRIA BOGADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8134694, "montoDevengado": 7196434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4236233", "nombres": "ADRIANA", "apellidos": "MU\u00d1OZ PEREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2895693, "montoDevengado": 2507297, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4117238", "nombres": "CECILIO", "apellidos": "FLORENTIN RIVEROS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6766160, "montoDevengado": 5902194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3584518", "nombres": "MYRIAN MABEL", "apellidos": "ROLON CABRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6788565, "montoDevengado": 5924599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3889438", "nombres": "ZULMA MARIA", "apellidos": "GONZALEZ QUINTANA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "359436", "nombres": "ANTONIO ELISEO", "apellidos": "DUARTE DAVALOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "CON", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2192839, "montoDevengado": 2192839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3668378", "nombres": "MILCIADES ARISTIDES", "apellidos": "MOREL BERNAL", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3385990", "nombres": "FATIMA RAQUEL", "apellidos": "CUBILLA DE RIOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7674695, "montoDevengado": 6649155, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2461523", "nombres": "LILIAN ELIZABET", "apellidos": "ESCOBAR ESCOBAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8473071, "montoDevengado": 7478132, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3483360", "nombres": "ROCIO ELENA", "apellidos": "LEZCANO DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1040438, "montoDevengado": 896929, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3599149", "nombres": "GERARDO JAVIER", "apellidos": "SALINAS FIGUEREDO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1392028, "montoDevengado": 1200012, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2846055", "nombres": "SUSANA RAQUEL", "apellidos": "ALVARENGA CA\u00d1ETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5821014, "montoDevengado": 5072715, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2539080", "nombres": "NANCY ELIZABETH", "apellidos": "LEDESMA FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7049587, "montoDevengado": 6185621, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "590543", "nombres": "NANCY ELENA", "apellidos": "MARTINEZ RAMIREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8929950, "montoDevengado": 7731724, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1396935", "nombres": "GRISELDA BEATRIZ", "apellidos": "AGUILERA VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6970971, "montoDevengado": 6107005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2351367", "nombres": "MONICA", "apellidos": "NU\u00d1EZ AG\u00dcERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6496504, "montoDevengado": 5632538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1385236", "nombres": "ROSALBA YENY", "apellidos": "SILVA DE FERREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5056666, "montoDevengado": 4410794, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2323289", "nombres": "ELVIO RUBEN", "apellidos": "IBA\u00d1EZ GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8070157, "montoDevengado": 7118118, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4104101", "nombres": "DAISY PAMELA", "apellidos": "VILLALBA MENDOZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7177438, "montoDevengado": 6187447, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5653753", "nombres": "NILSA", "apellidos": "PORTILLO RAMIREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3291877, "montoDevengado": 2859894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3560838", "nombres": "MARTA ELIZABETH", "apellidos": "BENITEZ GIMENEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6906435, "montoDevengado": 6042469, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3951420", "nombres": "BLAS ROLANDO", "apellidos": "ARBO TROCHE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7667050, "montoDevengado": 6702659, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2544048", "nombres": "ELIDA", "apellidos": "FRETES SEGOVIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7298027, "montoDevengado": 6434061, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "998007", "nombres": "CAYO MARCELINO", "apellidos": "FLECHA ESPINOLA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3132063, "montoDevengado": 2700027, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1877179", "nombres": "GREGORIA", "apellidos": "ARRUA FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3546274, "montoDevengado": 3114291, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5076348", "nombres": "GABRIEL ", "apellidos": "QUINTANA CACERES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7268044, "montoDevengado": 6344424, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2627671", "nombres": "KARINA LUCIA", "apellidos": "CHAVEZ FERREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9610377, "montoDevengado": 8436513, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4331517", "nombres": "JOSEFINA", "apellidos": "GONZALEZ SALGUEIRO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8344956, "montoDevengado": 7215924, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3030497", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "SANTACRUZ ZARZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6803084, "montoDevengado": 5939118, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1370581", "nombres": "MARIA VICTORIA", "apellidos": "VALENZUELA FERNANDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9197314, "montoDevengado": 8113873, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1917648", "nombres": "SILVIA DOLORES", "apellidos": "RIOS CACERES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7544436, "montoDevengado": 6680470, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2126060", "nombres": "BLAS ALCIDES", "apellidos": "TORALES CACERES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9375514, "montoDevengado": 8249602, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4617145", "nombres": "ROBERTO CARLOS", "apellidos": "SAUCEDO ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7637341, "montoDevengado": 6713721, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "810703", "nombres": "GUIDO JAVIER", "apellidos": "ESPINOLA QUI\u00d1ONEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6912903, "montoDevengado": 6048937, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2265332", "nombres": "FRANCISCO JAVIER", "apellidos": "MEDINA BARRIOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6890970, "montoDevengado": 6027004, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3796966", "nombres": "ROSA ALCIRA", "apellidos": "GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5656539, "montoDevengado": 5220139, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1251406", "nombres": "SONNIA", "apellidos": "VILLASANTI DE BRITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 776014, "montoDevengado": 680006, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3690676", "nombres": "LIZ MARIA", "apellidos": "VILLALBA CARRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7279026, "montoDevengado": 6274954, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3393445", "nombres": "YDELIN CESAR", "apellidos": "GODOY LOPEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6775046, "montoDevengado": 5911080, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2176566", "nombres": "NILSA SOFIA", "apellidos": "SOTTO SANCHEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6921223, "montoDevengado": 6057257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2381263", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "GOMEZ ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6832116, "montoDevengado": 5972461, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3839520", "nombres": "DAMIAN ", "apellidos": "GONZALEZ FLOR", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2487612, "montoDevengado": 2173404, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2495969", "nombres": "MARTA MABEL", "apellidos": "CHAPARRO IRIARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6460129, "montoDevengado": 5596163, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4643062", "nombres": "ANTONIA BEATRIZ", "apellidos": "PEREIRA MEZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4444069, "montoDevengado": 3863657, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1686403", "nombres": "NILDA ", "apellidos": "TORRES LEZCANO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8094816, "montoDevengado": 7034364, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2965168", "nombres": "CELIA ", "apellidos": "BORJA MONTIEL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6835400, "montoDevengado": 5971434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "621710", "nombres": "DAMIANA FRANCISCA", "apellidos": "GOMEZ DE JARA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8212810, "montoDevengado": 7645490, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2419875", "nombres": "ANTONIA", "apellidos": "LARREA ZAVALA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7356677, "montoDevengado": 6492711, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2701615", "nombres": "EVELIO", "apellidos": "ROTELA GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3973291, "montoDevengado": 3463468, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3230901", "nombres": "ROSANA SOLEDAD", "apellidos": "VILLALBA CENTURION", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6594957, "montoDevengado": 5730991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1360767", "nombres": "MARIA ELISA", "apellidos": "COLMAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7386523, "montoDevengado": 6522557, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2333354", "nombres": "FLAMINIO ", "apellidos": "RIOS TOLEDO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6970976, "montoDevengado": 6107010, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3856720", "nombres": "MARCELINA ", "apellidos": "VILLAR CONTRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7405606, "montoDevengado": 6423706, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2973295", "nombres": "CARLOS DARIO", "apellidos": "AVEIRO SOSA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6215947, "montoDevengado": 5399879, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2241101", "nombres": "EVA ESTHELA", "apellidos": "CABALLERO DE PEREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9068767, "montoDevengado": 8116728, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2468447", "nombres": "CYNTHIA JUDITH", "apellidos": "FRETES TORALES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6835400, "montoDevengado": 5971434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1539285", "nombres": "MIRIAN", "apellidos": "CORONEL LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7198275, "montoDevengado": 6334309, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1861889", "nombres": "CYNTHIA ALEJANDRA", "apellidos": "CORONEL VILLASANTI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5859518, "montoDevengado": 5116601, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1846726", "nombres": "WILIAN MODESTO", "apellidos": "RAMOS GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6708565, "montoDevengado": 5844599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1984972", "nombres": "NELSON GUILLERMO", "apellidos": "GONZALEZ PERALTA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7244499, "montoDevengado": 6380533, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3016372", "nombres": "LUIS NESTOR", "apellidos": "MOLINAS VERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6925991, "montoDevengado": 6177509, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2450307", "nombres": "LAURA NOEMI", "apellidos": "PEREZ GARCETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7345159, "montoDevengado": 6481193, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1883811", "nombres": "JOSE ALBERTO", "apellidos": "RAMOS BRITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8604231, "montoDevengado": 7482683, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5148953", "nombres": "FELICITA", "apellidos": "GONZALEZ CORBALAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3291877, "montoDevengado": 2859894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3860656", "nombres": "ESTELVINA MARIA HYPATIA", "apellidos": "BAEZ ROMERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5462037, "montoDevengado": 4708638, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2376186", "nombres": "MINERVA CONSUELO", "apellidos": "COLMAN NU\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6672488, "montoDevengado": 5808522, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3654591", "nombres": "LILIAN CONCEPCION", "apellidos": "ORREGO ESPINOLA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5219919, "montoDevengado": 4499912, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2053260", "nombres": "PATRICIA ELIZABETH", "apellidos": "SEITZ MELGAREJO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2600000, "montoDevengado": 2600000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2136574", "nombres": "OSCAR FERNANDO", "apellidos": "ALVAREZ ORRABALI", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7619735, "montoDevengado": 6690256, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6376208", "nombres": "NOELIA", "apellidos": "IVA\u00d1EZ OVELAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2456847", "nombres": "EUSEBIO", "apellidos": "AVEIRO MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7217806, "montoDevengado": 6353840, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3025345", "nombres": "YOLANDA MAVEL", "apellidos": "RECALDE ARAUJO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1849953", "nombres": "LUIS GERARDO", "apellidos": "FIGUEREDO BRITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 12519900, "montoDevengado": 11428900, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3205790", "nombres": "DORIS MABEL", "apellidos": "ALONSO RUIZ DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7315716, "montoDevengado": 6451750, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5327107", "nombres": "DELSY SUSANA", "apellidos": "GARCIA GIMENEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3798144", "nombres": "ALICE LORENA", "apellidos": "OLMEDO GOYDY", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1469335", "nombres": "GLORIA RAQUEL", "apellidos": "GAUTO AMARILLA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8405966, "montoDevengado": 7328058, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1808950", "nombres": "RAMON", "apellidos": "ALVAREZ GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7623983, "montoDevengado": 6760017, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3701578", "nombres": "PEDRO NELSON", "apellidos": "LEDESMA DUARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7355186, "montoDevengado": 6390795, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1301425", "nombres": "ROBERTO IGNACIO", "apellidos": "GOMEZ ARECO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9152134, "montoDevengado": 8021420, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3567427", "nombres": "MARIA ILUMINADA", "apellidos": "SOSA DE LARROZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7310596, "montoDevengado": 6416029, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4589019", "nombres": "ALICIA ", "apellidos": "MONTANIA FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8276388, "montoDevengado": 7176660, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3643491", "nombres": "ELSA CAROLINA", "apellidos": "CANTERO GOMEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8046293, "montoDevengado": 7122673, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2480065", "nombres": "CLARO JAVIER", "apellidos": "CARDOZO MENDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8425397, "montoDevengado": 7443550, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3411938", "nombres": "LIZ MARIELA", "apellidos": "ESPINOLA AQUINO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6864843, "montoDevengado": 6000877, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3338753", "nombres": "YSMIR MANUELA", "apellidos": "GOMEZ ARAUJO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4969549, "montoDevengado": 4345497, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1664222", "nombres": "VIRGINIO GABRIEL", "apellidos": "MALDONADO CHAPARRO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7086688, "montoDevengado": 6109152, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3921172", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "LOPEZ DE PRIETO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6889253, "montoDevengado": 6025287, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1487268", "nombres": "ZUNILDA", "apellidos": "GONZALEZ DE MEZA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9039498, "montoDevengado": 8040142, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2076913", "nombres": "ALCIDES RAMON", "apellidos": "HOSFFMEISTER VILLANUEVA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 13747748, "montoDevengado": 12226091, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3426465", "nombres": "VICENTE ", "apellidos": "SOTO MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6484852, "montoDevengado": 5620886, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4320835", "nombres": "FATIMA CAROLINA", "apellidos": "NOGUERA FRETES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2435042", "nombres": "IDALINA", "apellidos": "CALASTRA ULDERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9556731, "montoDevengado": 8465731, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2384176", "nombres": "ELIZABET", "apellidos": "SERVIN OLMEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3389822", "nombres": "LILIAN", "apellidos": "SILVA CABA\u00d1AS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1750115", "nombres": "ROSA MARIA", "apellidos": "ROLON GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9140891, "montoDevengado": 7954565, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4453563", "nombres": "LIDA ROSSANA", "apellidos": "BRITEZ ALVAREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7700639, "montoDevengado": 6675099, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2523043", "nombres": "ANA LIZ", "apellidos": "KATRIP ESTECHE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8206622, "montoDevengado": 7220358, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3874825", "nombres": "MARIA DEL CARMEN", "apellidos": "SANCHEZ ROMERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4532773, "montoDevengado": 3952361, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "844321", "nombres": "PLACIDO ", "apellidos": "PENAYO VALLEJO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3210924, "montoDevengado": 2812436, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3554520", "nombres": "JUAN MARCELO", "apellidos": "SANTACRUZ GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6434957, "montoDevengado": 5570991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3661966", "nombres": "BEATRIZ CONCEPCION", "apellidos": "CUYE SANABRIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1864468", "nombres": "PASCUAL", "apellidos": "BENITEZ CABRERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6890971, "montoDevengado": 6027005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3802614", "nombres": "ZONIA BEATRIZ", "apellidos": "CARDOZO VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2980412", "nombres": "MILCIADES ", "apellidos": "NOGUERA AQUINO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1062598, "montoDevengado": 944770, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1164713", "nombres": "ANGELICA AURELIA", "apellidos": "CUENCA DE CALASTRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3314283, "montoDevengado": 2882300, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1046125", "nombres": "GLADYS ALCADIA", "apellidos": "LOPEZ NARVAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6949474, "montoDevengado": 6111639, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5979785", "nombres": "NANCY SOLEDAD", "apellidos": "ORTIZ ORTIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6517222, "montoDevengado": 5618238, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1019039", "nombres": "ELPIDIO", "apellidos": "CUEVAS ORTIZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5039468, "montoDevengado": 4411052, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5818255", "nombres": "NOELIA", "apellidos": "VILLALBA PALACIOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6543754, "montoDevengado": 5679788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4932403", "nombres": "DIANA GRACIELA", "apellidos": "BOGADO RIQUELME", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1491215", "nombres": "REINELDA", "apellidos": "ORTIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7778243, "montoDevengado": 6914277, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3206085", "nombres": "DERLIS ", "apellidos": "FRANCO CARDOZO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8804835, "montoDevengado": 7670195, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2241078", "nombres": "LIDIA MARIA", "apellidos": "GOMEZ GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3589476", "nombres": "GABRIELA ", "apellidos": "ALONSO RODRIGUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6688153, "montoDevengado": 5824187, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4188437", "nombres": "FATIMA", "apellidos": "ORIHUELA CASTILLO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1193921", "nombres": "MARIA CRISTINA", "apellidos": "ESTIGARRIBIA DE LUQUE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6576504, "montoDevengado": 5712538, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2509043", "nombres": "MARCELA EMERITA", "apellidos": "SEGOVIA BAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6761223, "montoDevengado": 5897257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3839384", "nombres": "NANCY NOEMI", "apellidos": "ORTIZ DENIS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5916897", "nombres": "LIZ ANTONELA", "apellidos": "ALVARENGA DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 379644, "montoDevengado": 327276, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6608106", "nombres": "NELLY ESTER", "apellidos": "AYALA ACOSTA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3503828", "nombres": "GUIDO ALCIDES", "apellidos": "PEREZ LEGUIZAMON", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10172660, "montoDevengado": 8975843, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1194063", "nombres": "MARIA ISABEL", "apellidos": "ROA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 10566788, "montoDevengado": 9490000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "927881", "nombres": "NILDA ", "apellidos": "VAZQUEZ PEREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8943988, "montoDevengado": 7803932, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1115995", "nombres": "LILIANA BEATRIZ", "apellidos": "GILL BOGADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7021158, "montoDevengado": 6172982, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4590274", "nombres": "YSABEL", "apellidos": "GARCETE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6380129, "montoDevengado": 5516163, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4191887", "nombres": "CLAUDIA MARIA", "apellidos": "BARRIOS ROTELA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5205194, "montoDevengado": 4498226, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2449449", "nombres": "LEDA JADIYI", "apellidos": "GAONA PINEDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6589577, "montoDevengado": 5725611, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1283486", "nombres": "STELLA MABEL", "apellidos": "FERNANDEZ NARVAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9039823, "montoDevengado": 7935731, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2074877", "nombres": "CELIA", "apellidos": "ZARZA MERELES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7492355, "montoDevengado": 6628389, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3027644", "nombres": "ERCILIA DEJESUS", "apellidos": "RUIZ DIAZ CUBA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868565, "montoDevengado": 6004599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2007473", "nombres": "HERMINIO ALBERTO", "apellidos": "RODAS GARAY", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6970971, "montoDevengado": 6107005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3521765", "nombres": "AURELIA", "apellidos": "ZORRILLA DE CARDOZO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6649227, "montoDevengado": 5785261, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3218836", "nombres": "CRISTIAN", "apellidos": "LOPEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2669904", "nombres": "SARA MARIA", "apellidos": "ELLI CUENCA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3161608, "montoDevengado": 3161608, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2556390", "nombres": "ESMILCE", "apellidos": "PAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7449707, "montoDevengado": 6585741, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1385186", "nombres": "PURA OLIVA CONCEPCION", "apellidos": "SANABRIA PRIETO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3297700, "montoDevengado": 2865717, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2836928", "nombres": "ANTONIA", "apellidos": "ESCURRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3900296", "nombres": "MARCELO ANTONIO", "apellidos": "CHAMORRO ROMERO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2467040", "nombres": "SALVADORA ", "apellidos": "RAMOS SILVERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7112751, "montoDevengado": 6248785, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3010486", "nombres": "CELIA ROSA", "apellidos": "ROMERO RUIZ DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6701931, "montoDevengado": 5837965, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4852900", "nombres": "ALBERTO", "apellidos": "NU\u00d1EZ GODOY", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7244687, "montoDevengado": 6245384, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2362723", "nombres": "FATIMA ZUNILDA", "apellidos": "CASTILLO VILLALBA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6695045, "montoDevengado": 5831079, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4543942", "nombres": "ALAM JOSUE", "apellidos": "MI\u00d1O NU\u00d1EZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1868846", "nombres": "MERCEDES", "apellidos": "FERNANDEZ CUELLAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7307917, "montoDevengado": 6443951, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1485946", "nombres": "CELIA ISABEL", "apellidos": "DELGADO DE IRALA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7618694, "montoDevengado": 6709671, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3436108", "nombres": "MARIA CRISTINA", "apellidos": "PARANDERI PERALTA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8305747, "montoDevengado": 7184199, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3956045", "nombres": "DIANA ELIZABETH", "apellidos": "DELGADO PURZEL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3420012", "nombres": "IRENE MARIA CELESTE", "apellidos": "CASTILLO ARREDONDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2229339", "nombres": "NELSON LUIS", "apellidos": "CIBILS CRISTALDO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7506432, "montoDevengado": 6642466, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2877311", "nombres": "SONIA ZUNILDA", "apellidos": "REYES GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8625947, "montoDevengado": 7761981, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2046372", "nombres": "FRANCISCA ASUNCION", "apellidos": "GUILLEN DE NOE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2190778", "nombres": "KARIMY CATALINA", "apellidos": "YALUFF DE FRETES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1505223", "nombres": "GABRIELA", "apellidos": "PAEZ ALEGRE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7275031, "montoDevengado": 6394957, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3437034", "nombres": "LIZ MARIA", "apellidos": "CUENCA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3645485, "montoDevengado": 3213502, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1278265", "nombres": "CARMEN MARIZA", "apellidos": "CENTURION ARRUA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7226540, "montoDevengado": 6362574, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "777848", "nombres": "ERNESTO", "apellidos": "GARCIA ACOSTA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3481001, "montoDevengado": 3049018, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4235532", "nombres": "SONIA VERONICA", "apellidos": "CASCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2898585, "montoDevengado": 2520830, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4472480", "nombres": "SARA NOELIA", "apellidos": "BAREIRO ORTELLADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1864578", "nombres": "LIDA BEATRIZ", "apellidos": "CACERES DE VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8276503, "montoDevengado": 7412537, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3202170", "nombres": "BLANCA MARIELLI", "apellidos": "BAEZ DE BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7509125, "montoDevengado": 6514186, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2498423", "nombres": "EBE LILIANA", "apellidos": "CACERES DE DELGADILLO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8597462, "montoDevengado": 7555570, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2992259", "nombres": "LINA GRICELDA", "apellidos": "RUIZ DIAZ SALINAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1172097, "montoDevengado": 1014993, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3534614", "nombres": "ROBERT MIGUEL", "apellidos": "MONGES GOMEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2027225", "nombres": "MIRIAN SUSANA", "apellidos": "GUERRERO MORENO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7865698, "montoDevengado": 6942078, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3347413", "nombres": "CELIA ", "apellidos": "OVIEDO DAVALOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6675400, "montoDevengado": 5811434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3987049", "nombres": "JUNIOR DAVID", "apellidos": "CARDOZO CANO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2046978", "nombres": "LUCIA JAZMIN", "apellidos": "GARCIA IBA\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6708565, "montoDevengado": 5844599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4525117", "nombres": "BUENAVENTURA", "apellidos": "PEREIRA VILLALBA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6446160, "montoDevengado": 5582194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3632218", "nombres": "CLAUDIA", "apellidos": "OVIEDO MALDONADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6503754, "montoDevengado": 5639788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2626588", "nombres": "ALEJANDRINA ", "apellidos": "MORINIGO VILLAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7109858, "montoDevengado": 6245892, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3509740", "nombres": "HUGO RAMON", "apellidos": "BENITEZ GIMENEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5583679, "montoDevengado": 4876711, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3011920", "nombres": "IRMA CAROLINA", "apellidos": "MELGAREJO ESPINOLA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1267295, "montoDevengado": 1114555, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5123452", "nombres": "ALBERTO", "apellidos": "ESCOBAR GIMENEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1566939, "montoDevengado": 1361831, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "7173267", "nombres": "ROCIO ANTONELA", "apellidos": "DAVALOS DUARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4426350", "nombres": "BERNABE", "apellidos": "WINFREDO FERNANDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2970642", "nombres": "MIRNA VICTORIA", "apellidos": "BOBADILLA DE BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7308203, "montoDevengado": 6444237, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1016123", "nombres": "ALFREDO FEDERICO", "apellidos": "AGUAYO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8873727, "montoDevengado": 7649749, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2606202", "nombres": "OSCAR SORIANO", "apellidos": "YBARRA RIQUELME", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8249290, "montoDevengado": 7297251, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4021390", "nombres": "MARIA ELENA", "apellidos": "ESQUIVEL OJEDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1021103, "montoDevengado": 891287, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2018645", "nombres": "EPIFANIA IRENE", "apellidos": "COLMAN DE SILGUERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7099908, "montoDevengado": 6235942, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2651571", "nombres": "ROSANA ENEIDA", "apellidos": "RUIZ BRIZUELA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8749707, "montoDevengado": 7787442, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1916003", "nombres": "MARIO ALFONZO", "apellidos": "AREVALOS AMARILLA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6656671, "montoDevengado": 5792705, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2889256", "nombres": "EVARISTA ", "apellidos": "VIEDMA MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7130976, "montoDevengado": 6267010, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2069514", "nombres": "NORMA BEATRIZ", "apellidos": "BENITEZ DE BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7001223, "montoDevengado": 6137257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3952249", "nombres": "LIZ AMADA", "apellidos": "MARTINEZ DE SANTACRUZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8431666, "montoDevengado": 7301390, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5337553", "nombres": "MARIELA ISIDORA", "apellidos": "RUIZ MORA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3620276", "nombres": "GUSTAVO FEDERICO", "apellidos": "MELGAREJO ALFONSO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6503754, "montoDevengado": 5639788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2608905", "nombres": "ROSA GRICELDA", "apellidos": "GONZALEZ AVALOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 379644, "montoDevengado": 327276, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2616303", "nombres": "ROQUE IDILIO", "apellidos": "RUIZ FRANCO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6981345, "montoDevengado": 6092193, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1555682", "nombres": "ELSA VICTORIA", "apellidos": "FERNANDEZ VDA DE BAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7172192, "montoDevengado": 6308226, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2570670", "nombres": "FREDY NOEL", "apellidos": "GARCIA GIMENEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7612644, "montoDevengado": 6610028, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4767487", "nombres": "GRISELDA NOEMI", "apellidos": "ALVARENGA OJEDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2037692", "nombres": "ZULMA", "apellidos": "SAMUDIO CUENCA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8076396, "montoDevengado": 7086816, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2627987", "nombres": "MARCIA OFELIA", "apellidos": "PERALTA GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3857858, "montoDevengado": 3425875, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1395141", "nombres": "MARIA ELIZABETH", "apellidos": "GONZALEZ DE ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8147718, "montoDevengado": 7283752, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4235634", "nombres": "ROMINA BEATRIZ", "apellidos": "BAREIRO MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6503754, "montoDevengado": 5639788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2874553", "nombres": "CESAR AMADO", "apellidos": "JIMENEZ LEIVA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7495274, "montoDevengado": 6567927, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2897336", "nombres": "HUGO ALBERTO", "apellidos": "AVALOS BATTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 11318257, "montoDevengado": 10015547, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2545737", "nombres": "CELIA ", "apellidos": "ESTIGARRIBIA ALFONSO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2264768, "montoDevengado": 1985472, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2370674", "nombres": "PETRONA ALEJANDRA", "apellidos": "JARA MONTIEL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9374737, "montoDevengado": 8236837, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1504520", "nombres": "MARCELINA ", "apellidos": "ARAUJO ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3223080, "montoDevengado": 2791097, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4342309", "nombres": "ALBA PATRICIA", "apellidos": "ORTEGA CA\u00d1ETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6969253, "montoDevengado": 6105287, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4607740", "nombres": "MARIANA ", "apellidos": "BENITEZ CARRERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3314470, "montoDevengado": 2882434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1001843", "nombres": "STELLA MARIS", "apellidos": "BENITEZ DE JARA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5684764", "nombres": "DELIA", "apellidos": "LUGO CACERES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4857001, "montoDevengado": 4198090, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3293417", "nombres": "NELIDA ", "apellidos": "SILVERO PEREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6755400, "montoDevengado": 5891434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1817704", "nombres": "ANA EDIHT", "apellidos": "SALINAS ARANDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6924135, "montoDevengado": 6060169, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3609391", "nombres": "MARIA OLGA GUILLERMINA", "apellidos": "GAONA DUARTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4045561, "montoDevengado": 3487553, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3290892", "nombres": "ARNALDO RAMON", "apellidos": "AG\u00dcERO NU\u00d1EZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6973641, "montoDevengado": 6109675, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2197814", "nombres": "MARIA LAURA", "apellidos": "COLMAN DE AGUILAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3475280, "montoDevengado": 3043297, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3268479", "nombres": "ANDRES ANIBAL", "apellidos": "COLMAN MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6686159, "montoDevengado": 5822193, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2590298", "nombres": "JORGE ALCIDES", "apellidos": "GONZALEZ PINO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7689606, "montoDevengado": 6650974, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3487721", "nombres": "NADIA ESTELA", "apellidos": "BARRETO SILVERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2703098", "nombres": "ELSA RAMONA", "apellidos": "AREVALOS DE SEGOVIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6962003, "montoDevengado": 6098037, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1047445", "nombres": "AZUCENA DE JESUS", "apellidos": "GAONA DE BALBUENA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3193843, "montoDevengado": 2805447, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2665050", "nombres": "NANCY BEATRIZ", "apellidos": "ARRIOLA SAN MARTIN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7295418, "montoDevengado": 6374667, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6030588", "nombres": "OSMAR", "apellidos": "OVELAR BRITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3342712", "nombres": "RAQUEL ELENA", "apellidos": "AVALOS DE PAREDES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6480570, "montoDevengado": 5651410, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3751036", "nombres": "EMILIO RAFAEL", "apellidos": "RECALDE CESPEDES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7358127, "montoDevengado": 6379574, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3401794", "nombres": "MARIA FATIMA", "apellidos": "GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6494157, "montoDevengado": 5630191, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2478859", "nombres": "CLAUDIA YOLANDA", "apellidos": "CASCO ESTIGARRIBIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6423754, "montoDevengado": 5559788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3265345", "nombres": "MIGUEL GERONIMO", "apellidos": "BOGADO VELAZQUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6792810, "montoDevengado": 6225490, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3566153", "nombres": "DORA ESMELDA", "apellidos": "ROMAN VERON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2808838", "nombres": "ZUNILDA NOEMI", "apellidos": "DIAZ FERRER", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7626916, "montoDevengado": 6684292, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2155261", "nombres": "NANCY NATALIA", "apellidos": "LIMA AYALA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5037964, "montoDevengado": 4429347, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1508416", "nombres": "CAROLINA ELIZABETH DEL CARMEN", "apellidos": "ARRUA ZARATE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 20160240, "montoDevengado": 18550512, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1877110", "nombres": "CRISTIAN HUMBERTO", "apellidos": "DELGADO PEREIRA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7019335, "montoDevengado": 6420765, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2377047", "nombres": "GLADYS ESMELDA", "apellidos": "GONZALEZ ALEMA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8733419, "montoDevengado": 7651147, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2414601", "nombres": "TERESA", "apellidos": "ROJAS CANDIA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6921223, "montoDevengado": 6057257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4017398", "nombres": "LISA ESTHER", "apellidos": "VERA VAZQUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6670738, "montoDevengado": 6116510, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2457949", "nombres": "DAISSI CAROLINA", "apellidos": "CANTERO DE VALDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4340467", "nombres": "LUIS RAMON", "apellidos": "ALVAREZ CABALLERO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4333812", "nombres": "MARTIN", "apellidos": "IBARRA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8242346, "montoDevengado": 7116434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2901929", "nombres": "ELBA LILIANA", "apellidos": "JARA LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6890971, "montoDevengado": 6027005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2969142", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "VILLALBA ALDERETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8919519, "montoDevengado": 7967480, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3335428", "nombres": "ARNALDO RAUL", "apellidos": "AYALA SEGOVIA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2650586, "montoDevengado": 2312928, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3505897", "nombres": "SILVIA ROMANI", "apellidos": "DEL PUERTO DE VALERIO LEMES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5365194, "montoDevengado": 4658226, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1879023", "nombres": "LEONARDO", "apellidos": "VILLALBA VELAZQUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7972524, "montoDevengado": 6872796, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2167845", "nombres": "LILIANA MABEL", "apellidos": "ROTELA ROMERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3459485", "nombres": "LUZ RAQUEL", "apellidos": "MOREL CANTERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6429577, "montoDevengado": 5565611, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3435111", "nombres": "JULIO CESAR", "apellidos": "OVELAR VERDUN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7261653, "montoDevengado": 6397687, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2607530", "nombres": "NORMA", "apellidos": "AQUINO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4614140", "nombres": "CESAR RUBEN", "apellidos": "ALONSO OZUNA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4898131", "nombres": "LISANDRA", "apellidos": "RIQUELME FRANCO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4112624, "montoDevengado": 3545357, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1689713", "nombres": "MARIA CRISTINA", "apellidos": "SACHELARIDI ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6568512, "montoDevengado": 5704546, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2148807", "nombres": "MARIBEL ROCIO", "apellidos": "AYALA DE MARTINEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8973284, "montoDevengado": 7952882, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5652097", "nombres": "CLAUDIA CAROLINA", "apellidos": "CUENCA MIRANDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8101089, "montoDevengado": 7016731, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1174949", "nombres": "MIRTA RAMONA", "apellidos": "GARAY CENTURION", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1138932, "montoDevengado": 981828, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1697552", "nombres": "MARIA SILVIA", "apellidos": "MEZA DE ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8252811, "montoDevengado": 7329191, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1426206", "nombres": "ELENA", "apellidos": "LOPEZ DE JAIME", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6761223, "montoDevengado": 5897257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3248687", "nombres": "NORMA BEATRIZ", "apellidos": "GAONA VELAZQUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7091424, "montoDevengado": 6227458, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2948863", "nombres": "CRISTINA", "apellidos": "GONZALEZ GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3211877, "montoDevengado": 2779894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2355621", "nombres": "MIRIAN BEATRIZ", "apellidos": "BENITEZ ROJAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3202518, "montoDevengado": 2809758, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3518340", "nombres": "NEUSA ESTEFANA", "apellidos": "GADDA VILLAMAYOR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1063735", "nombres": "MARIA ANA DEJESUS", "apellidos": "AVEIRO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7794295, "montoDevengado": 6900502, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6056418", "nombres": "MARIA ISABEL", "apellidos": "MEDINA RICARDI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2105142", "nombres": "MIGUEL ANGEL", "apellidos": "FERREIRA MAYEREYER", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6890971, "montoDevengado": 6027005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4657739", "nombres": "NELLY ROSSANA", "apellidos": "BRITEZ DE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7166502, "montoDevengado": 6189019, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1422998", "nombres": "EDITA BEATRIZ", "apellidos": "FERNANDEZ DE MONGELOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8594885, "montoDevengado": 7642846, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3676365", "nombres": "MARIA LOURDES", "apellidos": "MAYEREGGER PEREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6726160, "montoDevengado": 5862194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3530533", "nombres": "RAFAEL", "apellidos": "DIAZ RECALDE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3248252, "montoDevengado": 2816269, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "796903", "nombres": "GUSTAVO ALBERTO", "apellidos": "BORDON TOLEDO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": null, "lugar": null, "montoPresupuestado": 1777432, "montoDevengado": 1777432, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4642939", "nombres": "LIS CONCEPCION", "apellidos": "TROCHE AREVALOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3131877, "montoDevengado": 2699894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3654990", "nombres": "EDGAR SANTIAGO", "apellidos": "SALINA VALENZUELA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6354957, "montoDevengado": 5490991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1985104", "nombres": "FREDI RAMON", "apellidos": "CABA\u00d1AS COLMAN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8425644, "montoDevengado": 7417083, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3935074", "nombres": "CARMEN ENRIQUETA", "apellidos": "GIMENEZ ORTIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6536833, "montoDevengado": 5668397, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "931119", "nombres": "GLADYS ZUNILDA", "apellidos": "BAEZ DE CA\u00d1ETE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8698358, "montoDevengado": 7620450, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3004733", "nombres": "EDGAR FEDERICO", "apellidos": "VEGA GARAY", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9301432, "montoDevengado": 8152879, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4764471", "nombres": "ORLANDO RAMON", "apellidos": "GOMEZ FLORENTIN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2196988", "nombres": "LIZ CAROLINA", "apellidos": "MELGAREJO VALIENTE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5419941, "montoDevengado": 4730429, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2174382", "nombres": "MARIA CRISTINA", "apellidos": "RAMIREZ DE RUIZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7280587, "montoDevengado": 6416621, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2410174", "nombres": "ELBER", "apellidos": "ALMADA RIVAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7546851, "montoDevengado": 6582460, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4075893", "nombres": "ELIODORO", "apellidos": "ACOSTA DUARTE", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3781343, "montoDevengado": 3270808, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4145719", "nombres": "SANTIAGO", "apellidos": "PAREDES GALEANO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7458889, "montoDevengado": 6520682, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1790625", "nombres": "CARLOS LUIS", "apellidos": "YEGROS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6595400, "montoDevengado": 5731434, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3384578", "nombres": "AMADO ", "apellidos": "GODOY GAVILAN", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7551828, "montoDevengado": 6687862, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2909051", "nombres": "ZULMA", "apellidos": "TALAVERA DE NU\u00d1EZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6841223, "montoDevengado": 5977257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3340187", "nombres": "MARISA CONCEPCION", "apellidos": "LOPEZ DE FLEITAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6649227, "montoDevengado": 5785261, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3597657", "nombres": "OSCAR ANIBAL", "apellidos": "OTAZU ESCOBAR", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8094816, "montoDevengado": 7034364, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1736561", "nombres": "JUANA DE LA NIEVE", "apellidos": "BENITEZ DE OTAZO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 12822934, "montoDevengado": 11366412, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1559695", "nombres": "JORGE AVELINO", "apellidos": "MONTIEL MU\u00d1OZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9132470, "montoDevengado": 8042605, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3478314", "nombres": "NANCY NOEMI", "apellidos": "GONZALEZ DE SOTA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3391905, "montoDevengado": 2924056, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2086331", "nombres": "ALBERTO ENRIQUE", "apellidos": "AVALOS DIAZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6446159, "montoDevengado": 5582193, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1272435", "nombres": "TELESFORA ", "apellidos": "VILLALBA VAZQUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9084660, "montoDevengado": 8002388, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1278963", "nombres": "PETRONA", "apellidos": "COLLANTE DE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2600000, "montoDevengado": 2600000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3402067", "nombres": "CARLOS MIGUEL", "apellidos": "CHASE LAUSEKER", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3300000, "montoDevengado": 3300000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1669910", "nombres": "DEIDAMIA PABLA", "apellidos": "MU\u00d1OZ MEDINA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7497401, "montoDevengado": 6633435, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3015752", "nombres": "ARNALDO RAUL", "apellidos": "OCAMPO SOSA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7901162, "montoDevengado": 6871258, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2844597", "nombres": "MIRTHA MARIA DE LOS ANGELES", "apellidos": "INSFRAN CIBILS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1993131, "montoDevengado": 1718199, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3428998", "nombres": "ADA CARINA", "apellidos": "SILVA BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6868565, "montoDevengado": 6004599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "6032233", "nombres": "DELIA RAMONA", "apellidos": "ARANDA GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2035898", "nombres": "MENELIO ", "apellidos": "JAIME AGUILERA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7374598, "montoDevengado": 6388334, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3668059", "nombres": "GRACIELA", "apellidos": "CAZAL DE ROLON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6343754, "montoDevengado": 5479788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2036706", "nombres": "RANULFA BEATRIZ", "apellidos": "MONTIEL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1952888, "montoDevengado": 1686684, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1421402", "nombres": "LIZA CONCEPCION", "apellidos": "PAREDES TORRES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3568618, "montoDevengado": 3115137, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1404891", "nombres": "FELICITA ELIZABETH", "apellidos": "ALMADA DE BOGADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7426432, "montoDevengado": 6562466, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1890249", "nombres": "EFREN", "apellidos": "BARRETO BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8964228, "montoDevengado": 7873228, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3541262", "nombres": "CELINA ", "apellidos": "VAZQUEZ RIOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2748871, "montoDevengado": 2412843, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5832789", "nombres": "DERLIS JAVIER", "apellidos": "ORTIZ SALINAS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3489935", "nombres": "ALEJANDRA ELIZABETH", "apellidos": "BENTO DE ARIAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8350951, "montoDevengado": 7241969, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1198826", "nombres": "ROMI IGNACIA", "apellidos": "ORTIZ INSAURRALDE", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7785706, "montoDevengado": 6921740, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1411490", "nombres": "ALICIA", "apellidos": "CANDIA DE BOGARIN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7326584, "montoDevengado": 6462618, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3290632", "nombres": "ADA MABEL", "apellidos": "GIMENEZ MACIEL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6788565, "montoDevengado": 5924599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3554032", "nombres": "OILDA ", "apellidos": "RAMIREZ DOMINGUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4573108", "nombres": "DIGNA MABEL", "apellidos": "CABRERA OVIEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5378290, "montoDevengado": 4636410, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2202963", "nombres": "SONIA ELIZABETH", "apellidos": "SANTACRUZ QUI\u00d1ONEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 11705383, "montoDevengado": 10391925, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1398358", "nombres": "ALCIDES", "apellidos": "MEDINA GODOY", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7093106, "montoDevengado": 6229140, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3414713", "nombres": "HUGO RICARDO", "apellidos": "SANTACRUZ RODRIGUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4706830, "montoDevengado": 4095870, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1815284", "nombres": "BASILIA AMELIA", "apellidos": "THIJERATT DE GOMEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5049065, "montoDevengado": 4459978, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2915427", "nombres": "LUZ MARIA BEATRIZ", "apellidos": "ZARATE FERNANDEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7363700, "montoDevengado": 6927300, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3651640", "nombres": "DELIA ELENA", "apellidos": "BAEZ BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6878650, "montoDevengado": 5955030, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1433500", "nombres": "FANNY EVANGELISTA", "apellidos": "AREVALOS AREVALOS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5128549, "montoDevengado": 4470481, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1259316", "nombres": "PRIMITIVA", "apellidos": "MEAURIO ORTELLADO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8616171, "montoDevengado": 7621232, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3198002", "nombres": "LIZ AURORA", "apellidos": "FRANCO MONGES", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6736655, "montoDevengado": 5872689, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3542836", "nombres": "FRANCISCO ", "apellidos": "NOGUERA DOMINGUEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7546824, "montoDevengado": 6653031, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1387008", "nombres": "NORMA BEATRIZ", "apellidos": "QUINTANA DE GIRETT", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6912903, "montoDevengado": 6048937, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1072523", "nombres": "CESAR PLACIDO", "apellidos": "CENTURION VILLALBA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5822302, "montoDevengado": 5169454, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3689020", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "MARTINEZ ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7732132, "montoDevengado": 6693500, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2654753", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "apellidos": "MILTOS VILLALBA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4789209, "montoDevengado": 4514277, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1025825", "nombres": "OSCAR DARIO", "apellidos": "AQUINO MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2050562, "montoDevengado": 1854182, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3459797", "nombres": "RAMONA VIVIANA", "apellidos": "IRALA VERDUN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6986900, "montoDevengado": 6104948, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2833103", "nombres": "ANTOLIANO", "apellidos": "COLMAN ALFONZO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7077705, "montoDevengado": 6213739, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2532598", "nombres": "JULIO CESAR", "apellidos": "OVIEDO BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7073722, "montoDevengado": 6209756, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3598947", "nombres": "MARISA ", "apellidos": "GAONA ALVAREZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6719768, "montoDevengado": 5855802, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1606793", "nombres": "NICOLAS QUINTIN", "apellidos": "GONZALEZ BRITOS", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2492839, "montoDevengado": 2492839, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "627189B", "nombres": "JUAN RAMON", "apellidos": "ANZOATEGUI FRANCO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5793632, "montoDevengado": 5343663, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "5116125", "nombres": "LUIS RAMON", "apellidos": "ALFONZO LOPEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8201888, "montoDevengado": 7123980, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2923616", "nombres": "LUIS VICENTE", "apellidos": "SANDOVAL MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7043733, "montoDevengado": 6179767, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3665238", "nombres": "TERESITA", "apellidos": "OCAMPO CRISTALDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7828298, "montoDevengado": 6842087, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3016555", "nombres": "MARIA LUZ BELLA", "apellidos": "MARTINEZ CORONEL", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6698390, "montoDevengado": 5834424, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3546115", "nombres": "NELIDA CAROLINA", "apellidos": "GAMARRA CUELLAR", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6874699, "montoDevengado": 6010733, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1462637", "nombres": "SONIA MABEL", "apellidos": "ZARATE LESME", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7718013, "montoDevengado": 6854047, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3550538", "nombres": "MELANIO RAMON", "apellidos": "ALFONSO QUINTANA", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6115695, "montoDevengado": 5330175, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1084343", "nombres": "DINO ", "apellidos": "ARCE RUIZ DIAZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 602631, "montoDevengado": 519507, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2998734", "nombres": "ROSALINO ", "apellidos": "CUEVAS PARANDERI", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7625741, "montoDevengado": 6652622, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3762574", "nombres": "CELIA", "apellidos": "SOLER BAEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1423665, "montoDevengado": 1227285, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3508192", "nombres": "GLADYS ZUNILDA", "apellidos": "BENITEZ DE SANCHEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6434957, "montoDevengado": 5570991, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1228781", "nombres": "ROSALBA MABEL", "apellidos": "OJEDA AVILA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3303497, "montoDevengado": 2893299, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1380143", "nombres": "MARIA IRENE", "apellidos": "MARTINEZ IRALA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3451877, "montoDevengado": 3019894, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3874583", "nombres": "NILZON GUSTAVO", "apellidos": "CHAVEZ BENITEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6606160, "montoDevengado": 5742194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3425961", "nombres": "SADY ROSALIA", "apellidos": "BRITEZ VELAZQUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2625424, "montoDevengado": 2263281, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2070434", "nombres": "NOELIA LORENA", "apellidos": "PI\u00d1ANEZ DE RIQUELME", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3710360, "montoDevengado": 3278377, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2974570", "nombres": "BLAS CESAR", "apellidos": "PAIVA ALARCON", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7233722, "montoDevengado": 6369756, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2193425", "nombres": "MARIA CONCEPCION", "apellidos": "ROMERO VEGA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7548315, "montoDevengado": 6666363, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3220226", "nombres": "EVA MALVINA", "apellidos": "BORJA VON SCHMELING", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3611434", "nombres": "HERMES GRISELDA", "apellidos": "CACERES VEGA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3466820, "montoDevengado": 3034837, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "873857", "nombres": "EDIS ZULMA", "apellidos": "MERCADO DE OLMEDO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6991233, "montoDevengado": 6097440, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3024344", "nombres": "ZULMA CANDELARIA", "apellidos": "LEZCANO COLINAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7061497, "montoDevengado": 6197531, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1728820", "nombres": "ANGELA VICTORIA", "apellidos": "MOSQUEIRA DE DITRANI", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7791017, "montoDevengado": 6927051, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1220973", "nombres": "OSCAR NICOLAS", "apellidos": "MALDONADO MARTINEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1392028, "montoDevengado": 1200012, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1159314", "nombres": "SONIA JOSEFINA", "apellidos": "PEREZ COLMAN", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8061205, "montoDevengado": 7051081, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1087292", "nombres": "GLORIA HORTENCIA", "apellidos": "MARTINEZ DE MIRANDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7180101, "montoDevengado": 6263661, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3498284", "nombres": "PETRONA ", "apellidos": "SANABRIA LOPEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7122003, "montoDevengado": 6258037, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2347756", "nombres": "EDIHT VICTORIA", "apellidos": "QUINTANA DE RIVAS", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 5402202, "montoDevengado": 4680512, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2910188", "nombres": "FELICITA", "apellidos": "RODRIGUEZ DE DOMINGUEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7170971, "montoDevengado": 6307005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4716799", "nombres": "ZULMA CAROL", "apellidos": "GODOY ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6728115, "montoDevengado": 5864149, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3231973", "nombres": "BENICIA ESTHER", "apellidos": "LARRE DE ROMERO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6460129, "montoDevengado": 5596163, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2360727", "nombres": "JOSE ANTONIO", "apellidos": "MENDEZ GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8953981, "montoDevengado": 7802439, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1263382", "nombres": "MARIA LILIAN", "apellidos": "MENDOZA DE PEREIRA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8789314, "montoDevengado": 7720134, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2980972", "nombres": "ADELAIDA", "apellidos": "GIMENEZ VERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7374246, "montoDevengado": 6510280, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3212659", "nombres": "RICARDO", "apellidos": "LOMAQUIZ ENCISO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7906154, "montoDevengado": 6826616, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3639715", "nombres": "MARIELA ELIZABETH", "apellidos": "MOREL NOGUERA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3333082", "nombres": "ROSA VICENTA", "apellidos": "ROJAS BARRETO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6063663, "montoDevengado": 5256323, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1276777", "nombres": "RAMONA ASUNCION", "apellidos": "VILLALBA GODOY", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 1123748, "montoDevengado": 968748, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2255531", "nombres": "BLANCA ESTELA", "apellidos": "ZENA OJEDA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7008553, "montoDevengado": 6144587, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "4205044", "nombres": "PERLA", "apellidos": "ORTIZ MORINIGO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2277864, "montoDevengado": 1963656, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2004346", "nombres": "NANCY MAGDALENA", "apellidos": "MORA DE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7683691, "montoDevengado": 6819725, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2668588", "nombres": "AGUEDA DEL CARMEN", "apellidos": "BENITEZ ACU\u00d1A", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3900631, "montoDevengado": 3403135, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1796417", "nombres": "PABLO AMADO", "apellidos": "MU\u00d1OZ GONZALEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 4673204, "montoDevengado": 4069768, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "681001", "nombres": "JUAN ALBERTO", "apellidos": "VERA TORALES", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2056405, "montoDevengado": 1772745, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2330068", "nombres": "ROSA GRISMILDA", "apellidos": "VILLALBA BENITEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7977440, "montoDevengado": 7083647, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3383196", "nombres": "CLAUDIA SUSANA", "apellidos": "SOSA GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 3303080, "montoDevengado": 2871097, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3906988", "nombres": "ALBA MARIANA", "apellidos": "PEREZ JARA", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6526160, "montoDevengado": 5662194, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2495021", "nombres": "LIS ROSANA", "apellidos": "VILLATE GONZALEZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8288866, "montoDevengado": 7388928, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2918062", "nombres": "ADAN OSVALDO", "apellidos": "LOPEZ CORONEL", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6708565, "montoDevengado": 5844599, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3417486", "nombres": "HILDA MARILINA", "apellidos": "OTAZU LEGUIZAMON", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6540129, "montoDevengado": 5676163, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3426627", "nombres": "BAZAN CACERES", "apellidos": "LIDIO FRANCISCO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 7812687, "montoDevengado": 6794315, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "1165430", "nombres": "ESTELA CONSOLACION", "apellidos": "GONZALEZ DE DIAZ", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6761223, "montoDevengado": 5897257, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2959603", "nombres": "DOLLY MARIZA", "apellidos": "RAMIREZ GARAY", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 2800000, "montoDevengado": 2800000, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2251812", "nombres": "NILSA NOEMI", "apellidos": "ARZA BARRETO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 9275987, "montoDevengado": 8163167, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2940181", "nombres": "MARGARITA", "apellidos": "MU\u00d1OZ OSORIO", "sexo": "F", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6970971, "montoDevengado": 6107005, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "2478033", "nombres": "PABLO DANIEL", "apellidos": "MARECOS VALDEZ", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 6263754, "montoDevengado": 5399788, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}, {"anio": 2020, "mes": 10, "codigoNivel": 12, "descripcionNivel": "12-PODER EJECUTIVO", "codigoEntidad": 7, "descripcionEntidad": "007-MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS", "codigoPersona": "3620848", "nombres": "HUMBERTO ", "apellidos": "GONZALEZ ORTELLADO", "sexo": "M", "discapacidad": "N", "tipoPersonal": "PER", "lugar": null, "montoPresupuestado": 8189653, "montoDevengado": 7190350, "pasajesViaticos": 0, "mesCorte": "11", "anioCorte": "2020", "fechaCorte": "2020-11-21T00:00:52.873+0000"}]